光時網店 今日管理層同底層員工開完大會 高層每個月出7萬底薪加3萬bonus 重話唔肯減人工

出十萬人工果個重要連份cv都比人貼埋出黎
憑咩收十萬元一個月

光時真係可以等收檔都得

之前份聲明話無6位數 不過每個月出7萬加3萬啫
語言偽術到
重要企硬唔肯減人工 應該燒完現金券既錢就收檔

黃色水魚圈

Bonus係咪生意差都照出
咁同月薪10萬有咩分別

貼樣啦 定佢又有禁制令？

重要入面員工係post鬧哂交揚哂話小單
根本連P既十萬人工都唔夠出
個個月都透支現金券借返黎舊錢

唔減到3皮
全部手足劈炮然後開檔新架啦

寧願攬炒都要袋十皮

Assistant professor 都未必100k/month la

上面肥到豬頭
下面瘦過積
同黨非泰有咩分別

得
明哂
有得用好快啲用
遲下變廢紙

你又趕佢唔走 間野係班高層手
抓爛面個個月照出糧合法磨哂現金券舊錢之後執左佢都得呀

叫親光X都係黑店

即係燒完贖罪券嘅錢就收皮

轉自隔離poat

買咗樓買咗車呀嘛
屌你減人工仲點供呀

根本成個光時運作都唔健康 無可能持續發展
依架有咁多自稱員工爆小單 唔夠單養人
P重憑咩出天價10萬元個月？

你十萬元個月 差唔多成份糧黎自現金券
堆現金券要還架喎 平時收錢既單都唔夠出糧比P

manager就出返manager grade人工啦
市場多數30-40k加雙糧bonus, 做咩出100k

間野係咪unlimited liability
想睇苦主集體追數

其實好撚戇鳩
光時未上軌道成撚日告急
成日叫人買現金券助養佢地

現金券同美容院套票一樣負債黎
係客借住錢比你公司先 要還架

點知唔係拿黎公司發展 係肥上瘦下 高層出十萬元個月
到依架好啦 連登揚左出黎 收錢新單減左
但成堆客即刻燒券 光時要還錢啦 錢從何來？
錢比P班友肥上瘦下出糧吞撚哂啦喎

可預見光時咁比人燒券法隨時連買貨錢都無 無貨比人
P隨時呃埋最後果轉 轉哂d錢走

講好咗公平公開公正?去咗邊?
咁樣樣班膠層同共狗有乜分別?
收檔啦
重做啦

重光號好似就係舊班底開

手足都唔撐?
光時收皮佢地咪無工開?
加多個double都照買

叫唔好鬥黃班撚樣去左邊

但人地重渣住現金券舊錢好似話有成千萬

如果真係, 好快爆煲

其實一間私人公司我地講咁多都冇用

佢唔會走嫁喇 算啦 P=林鄭

我地啲錢唔係俾你咁洗㗎喎

知你del晒 D黃色App啦
順便等大家block 埋你隻狗

有無人已經del哂黃色apps

唉 真係好撚大貪
係要玩撚到爛晒 臭晒先至安樂

呢舊錢係債唔係利潤

如果有現金券真係盡快用

我想問3個創辦人去左邊？

賴死唔走
真係可以疊埋心水幫襯其他

但舊錢係班高層手個個月出糧比自己呢

跟住咪又告急。咪又好多水魚俾錢

等收皮啦光時

投票得1/5既人投踢走P 驚無工開？
P唔走個個月照出十萬既 你班友執得重撚快呀

原來係7+3
唔怪得話自己無10
唔計bonus

想網購
樓豬有無其他推介？

光時啦 黃圈龍頭你唔係唔支持呀？

CEO出到十皮嘢一個月，駛乜我呢d舊客仔支持？

點呀 又嘈
我地冇本錢分化喇

咁高人工，佢自己支持返啦，係咁

P應該係要供樓，所以死都唔肯減人工

一年前已經話咗

半桶水既黃圈根本無撚用

大家做好心理準備 呢千幾萬可能拎唔返
呢獲比p 一野執左可以用大半世ge 錢

重光號同光時同期

公開佢資料啦
起碼唔好俾佢水第2獲先

推，最憎黃血饅頭

又呃黃絲錢 blacklist 光時

點解光時成班人都好似弱智咁
見住個所謂高層俾自己成100k一個月 而家先出聲

d創辦人去晒邊？

人血饅頭公司仲撐？

推

啊得啦
以後咩告急，612

叫班光時高層、議員去就得啦

生意差咪告急到生意好囉
一定到數

得幾兜友既公司出到10皮人工
仲要間公司冇老闆 個offer自己開比自己

唉

先讓一部份人富起來

呢個post回應既人都幾多空AC
大家自已小心睇車

香港嚟講唔係未必
係無
Associate Professor都無啦

P姐就好 本身普通打工仔
食正條水 執咗千幾萬
買車又買樓

我又係咪空ac?
對講佢出6位數字人工一直唔敢否認係咪好有問題?
呢個規模既公司仲要成日告急但係佢值10萬人工?
仲要係自己批自己?
選擇性盲
就算俾五毛捉住黎屌都真係佢自己做柒左先

最多咪唔好幫襯囉
真係咁有心力不如做下其他野
有人混入話黃圈無用呀

爛左啦。
執左佢分錢算。
呢D公司，要搵真「義工」，出名D的，唔出糧做董事揸錢。

不要說：黃圈人血饅頭
試着說：請轉幫襯其他黃店

搞到咁樣衰
比我係5毛都瘋狂抽水啦

唔係半桶水既黃圏無用，而係靠道德標準做衡量既黃圈無用，因為無絕對標準。

利申：我就係果個出左兩次post叫大家boycott China放棄黃圈既人。

權力會使人腐化

開公司唔係投資啲錢落公司 係用黎虧空公款

仲有邊啲網上黃店可以介紹吓
永不再用光時

其實佢十萬人工都唔係問題
如果真係做到有聲有色 規模又ok既話....
但最底層班手足 我上次見到個post
話佢地得13.5k? 仲要5日半定6日? cls

黃色經濟圈要大賺 間間都加人工
要證明畀藍絲睇我地幾成功
黃店員工人人底薪十萬 快d加盟我地

唉香港真係錢字行頭

開過post最能夠代表d乜？得閒囉
大把人開個acc淨係為睇post同留言

我幫襯過光時結果原來益班垃圾高層駛唔駛得登開post話你知

原來咁樣出offer
難怪咁嘅CV出到十皮

同出面班藍絲有咩分別

我明 如果光時搞到咁咪唔好再幫襯
係咁多 唔洗日日圍住呢個話題轉

自己搵錢 出賣手足

放棄黃圈又係on撚9
呢樣唔得轉果樣,果樣唔得又轉果樣,轉轉下咪走撚哂囉
咪撚係到帶風向啦

間公司倒閉
唔洗出貨 唔洗還債

可唔可以公開p資料先
p嘅cv 30k就差唔多

我唔係好明，點解間公司無老闆？

錢銀瓜葛都唔係第一次嫁啦

諗起容海恩 人人個良知都唔同呢D on9說話

客觀都睇得出發生咩事啦,
值十皮? 出去打份工再返黎睇下人地值唔值

無出POST就唔俾得comment架?
睇唔撚過眼咋

我就打算去查下冊， 同勞工處講下係咪有人買唔足夠勞工保險先
10萬咁開心

而家可以做既就係，一次過對換返d 現金卷佢，佢唔夠錢買貨，就要佢申請破產清盤，就係咁簡單

因為本身間公司係由連登集資做出黎,所以無真正起初投資既老闆
到中期創辦人都俾人趕走埋
所以俾人上位,開10萬銀人工俾自己

30K都俾多佢

我係要出10萬呀 你地咬我食？

呢單野真係過晒火
搞到大量同路人失望
同時又俾藍屍入位恥笑

欲速則BUG達 金田一一 Gdnggd
呢三個打手幾時入黎
有深潛到地核

十頭皮大佬:我憑實力賺十皮 點解唔賺依家我唔係手足?

都仲未拎埋學歷睇

P唔走 罷買

同人辨館，無名氏，guruguru
零食就jimmy jungle

光時

真心好失望
初衷係幫手足
而家變左人血饅頭
手足人工就得個13.5K 幫條撚咩
唔會再幫襯

#1
2）舊sourcing team都離開左一年，你地都開左重光號，唔駛作嘢攻擊我地搶traffic既，你地憎P君但唔希望你地借機做鳩我地，各有各做啦。

好
上網望吓先

最緊要我地唔係叫人唔好再幫襯黃既
係叫唔好幫襯呢間食人血饅頭既黃
唔通為左唔俾人恥笑由佢一路cap水cap到尾?
有問題就要提出
資源可以俾住其他類型既同路人姐

仲慘撚過未有抗爭運動，無黃店果時。

一直都係officer 之後19年先係寶麗來做M 但寶麗來有咩eshop 咁勁要個100k 嘅 M 來做條友話做過wiki 或者 藍屎多就話姐

Pt 一個月返到4日

明明整走粒老鼠屎就無事

掉返轉黎講
走左一個十皮 換返幾個手足唔係仲合理!!?

現金券唔係捐贈，
冇抵押貸款嚟咋，
你以為咁爆出嚟啲人重唔會兌晒佢?
有本事即刻執咗佢，
唔係冇人再俾錢齋用現金券落單，
睇佢做得幾耐?
唉，黃店代表都咁唔生性，
金錢真係令人腐敗

賺夠執笠分錢，多謝黃豬

黃色傻仔圈
如果光復到香港，俾呢班人管只會比現有政府更失敗
You see?

手足拎市價
自己就拎高於市價都無問題？
都唔同佢計初衷係成間光時俾手足打理
自肥可恥

手足坐監 佢就月入十萬

擺到明係自已友就編多d更俾佢，唔係自己友就無更，去到最後唔係自己人既走晒，咁咪點投票都贏囉。

見佢CV 寫寶麗來 由2019.4月做
咁其實幾時做光時

佢層樓應該好快俾銀行收返

幫P奶緊閪

淨係玩語言藝術已經唔想再幫襯
誠信破產

帶風向？

呢半年黃圈發生咩事皆知巷聞，騙子有之，內訌者有之，眼紅搶客者有之，唯獨無既就係衷誠合作。
點解可以嘈得咁起勁？ 因為個個既黃圏標準都唔一樣，但係無一個人可以將所有人既標準統一。

anything but china提供左一個絕對鐵桿既唯一標準，只要件貨係大陸貨就唔買，宣傳販賣支那野你就出硬局，咁樣仲有咩爭執？ 成本過高？ no，你賣支那貨，你出局；無法避免？no，你賣那支貨，你出局。

普通人根本無精力無能力去驗證每一間黃店真偽，而連衛兵只會用自己狹隘既角色去睇每一次既爭議。你地似咩？ 似每一次大學讀business既粉腸，得個空想但係其實永遠實現唔到既計劃。

鍾意就繼續啦，睇下你地幾時俾共產黨玩死。

仲要到最後都無交代過5月到9月出幾錢人工

冇幫襯過 唔關我事

一年有效期
開業最大果批開始到期可以入revenue
下個月可以加到廿萬月薪

咁你快d走啦,唔送啦

連老闆都無，我就唔信佢得10萬啦。

咁我幫襯其他囉

最撚大鍋光時有成千萬既預付劵
一陣倒閉 條賤種P就一次吞晒成千萬
俾左錢既香港人 變左幫P供樓買車

前嗰幾個post好撚臭串嫁wo
又話驚公開左 到我地班連登仔柒撚曬就唔係咁好啦
人呢

由頭到尾boycott china同黃圈可以共存
你係要人地放棄自己果套去跟你果套
想做大台?
你真係未夠班,躝啦傻狗

又鬥黃拉
日日鬥黃分化自己人唔見你岀行動po
死熱狗平時周圍開po洗底一到黃店岀事就分化
每當你地鬥黃嘅時候睇下下面呢張圖

如果你哋學到共產黨咁乜衰野都唔講黃圈一定好和諧

啱啱先發現仲有現金券未用 而家銷緊
唔會話對黃色經濟圈無咗信心
不過真心覺得呢種腐敗要搵方法堵塞 甚至制裁
黃圈要有呢種自我修正能力先可以run落去

當初買現金券係諗住幫手足，
所以本來都諗住唔會兌現，
但係就希望可以做一個制衡，
等管理層生生性性，
我相信制衡時間到，
唔再買加兌返晒現金券，
佢哩啲管理層準備咬老綜啦

十萬 搵食唔使搵到咁盡下嘛

果3條仆街真係同黑警一樣要死全家

P今次真係人生代表作
呢份cv應該一世都揾唔到一千萬
今次吞哂一千萬
分兩三球比啲親護隊都夠退休

咁趕走完一個共產黨又出現第二個共產黨有咩用?
用唔用腦?

一間雜貨鋪都十皮一個人唔係612基金掠左幾多水呢

你傻撚左？
以P條賤種性格

見用戶對換張預付劵
仲唔即刻停發貨？

再遲啲就倒閉，一蚊都洗賠
有本事黃絲自己去搵黑警

分化黃店同路人post

拉

執柒左佢

我買卷係想大部份支持被捕手足生活
唔撚係高層食10皮野一個月喎

所以咪一直叫公開佢身份
起碼唔好俾佢冼第2獲先

Sor
唔記得依家好多人睇唔明曲線

#曲線要講明

咁即係無計傾啦.jpg

你間野未開始真係賺錢
4-5萬一個月都算多啦
P 做咗咩一個月有10萬？
呢個cv廢到仆街真係唔值10萬

唔知*

執柒左佢la

一年時間
賺到過千萬
真係吸盡黃絲血

咁多五毛既同時你跟埋一齊玩膠
真係好有幽默感

咁耐都未有人爆哂p啲料出嚟

食人血饅頭

你老母係豬閪？

生撚到你咁閪柒蠢，又一次驗證左你呢的戇鳩仔只會諗一堆無人comply到既要求然後自我原地爆炸，共產黨狙你班戇鳩仔唔死都無天理，支那人係旁邊訓覺睇撚住你班契弟狗咬狗已經贏晒。

一直支持光時，就係相信光時會合理地把資源花在手足身上，而不是俾「管理層」賺大錢。

如果結果係肥上瘦上，把初衷忘記了之餘，還俾某啲人借我哋對光時的寄望嚟益自己，我哋點解仲要繼續支持光時？

我哋雖不是員工和管理層，但卻是光時賴以生存的顧客，如今這情況，我哋係咪應該集體清楚向佢哋講出「唔處理『7萬加3萬』管理層，就會抵制唔再幫襯光時」呢個訊息？

屌那星，個個凈係識食人血饅頭，同保皇黨搵着數有乜分別
唔好話同共產黨鬥，同國民黨鬥都冇資格

咁你快d宣傳你套理論去叫大家崇拜你啦
想做大台發唔到圍發爛渣都有既
真係陰公
識兩個字就當自己係軍師,又唔知自己無腦

做網店可以月薪十萬?

你唔係admin點判斷到一個人係咪五毛？

五味冰火 - 我會一路狙擊你 藍店專用打手攻擊黃色經濟圈

收得皮

清盤兌咩鬼

老實佢講到明同共產黨一樣咩衰野都唔提都已經算明顯

係fb

咪住先，咁即係話表面上係收10萬一個月，但實則上係佢可以隨時走佬，變左成公司既錢都係佢既？

嚟關大佬都過唔撚到，大家仲駛想打下關更大嘅大佬？！

有幾多人有能力anything but China?
你夠膽講你買所有野都唔係中國造？

真係心淡，不如以後手足上庭時親自俾錢支持佢哋好過

佢舊錢仲可以燒到幾耐

支持燒山算

根本成個post大部份都係五毛熱狗嚟

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

果千幾萬變左p姐私人金庫啦
可能開有限公司果時
P姐已經預計到今日

純粹P搞得太樣衰
五毛都抽埋一份水
唔代表P係啱

真

d野唔平都幫襯係以為d錢比手足

管理層成十萬一個月
業績一定好好 都唔洗人支持啦

無咁既覺悟一開始就唔好參隻腳

人哋講到自己好撚偉大㗎
連個紙皮都係佢功勞
人哋勞苦功高 拎10萬蚊一個月係憑實力

原來由開張做到而家, 即係一年多, 收十皮
仲未計bonus

好多人唔知 仲以為光時賺到錢
所以管理層出到$10萬人工

留言勁多
話咩黃店賺到錢好開心/
黃店就係要賺錢

睇見都廢時嘈
應該長呃長有

P叫咩名呀 去含撚啦屌你老母

當初就係太多人一窩蜂捐一大筆錢，每個月都捐一部分係最好，又唔識細水長流，户口一多錢通常都會行錯方向

七萬底

創辦人咩事俾人搞走？

佢應該係叫Paper Chan
有冇人有多d資料

有人肯咁做就最好啦

你見個個人都拎住部iPhone就知大部分人都無咁既慧根。

P最大嘅問題唔單止係十萬人工
十萬人工但無能力無表現+ 肥上瘦下固然令人氣憤

但P最大嘅問題係佢嘅人格
當初利用小圈子去搶權 趕走異己
政治黑暗操作同港共無異
令眾義工紛紛心灰意冷退出

十萬人工只係佢用權術吞光時之後嘅套利行為
可惜無料終歸無料
大貪十萬月薪 令現任員工都忍唔住公開

下面整合左呢幾日嘅針對P人格嘅批評
身份已fact-check:
發起人 （第一個開post講光時再form team)；
B君，曾經光時倉大佬，已退出，同P係大學同學，一齊開始光時小圈子政治，最後都頂P唔順；
光時第一代IT義工
光時現任員工
網典紅人風化影

講咩代號？

開全名啦

嘩 你哋講呢啲
一陣因住比人咬你哋分化撚 五毛 pr

我成功將我日常用既野最少減左50% from china，如果我一萬人工一年就係6萬，呢的數字只會反映係每一間零售商入面，而當佢地發現product from China賣唔郁無論佢地係黃店定藍店佢地自己就會好似759咁盡力係世界各地入貨。

我每日自己煮既肉類唔係大陸，牛奶唔係大陸，雞蛋唔係大陸，午餐肉唔係大陸，米唔係大陸，新買既電視唔係大陸，連煮麵個煲都唔係。

you need to pull your shit together, think hard enough find a rule that everyone knows and easy to comply with, not asking people spent stupid extra time filtering who is friend and who is enemy.

條p君食屎啦 食人血饅頭唔會幫襯

依啲價出面七仔都搵到，如果係其他公司俾人屌咗十世，有咩爽得過出閪價重可以企喺道德高地話幫梗手足，然後每月袋十皮嘢

拉 唔好起底

再拉

你都傻嘅，唔發貨又點?
本身現金券冇諗過兌，
依家兌現係想俾個訊息佢，
佢唔自動辭職/改革就等執，
佢有本事未即執囉，
我冇咗本身預咗唔幫人嘅錢有乜問題，
不過係未個個都好似我咁諗，
佢收埋咗1千個又如何?
真係食到過世?

其實大家搞錯左樣野
根本P份CV點樣都好 都唔應該出十萬月薪 或者7萬加bonus 咩講法都好
光時係幫手足 起碼有份工做 佢應該自己出3萬-4萬呢個水平封頂 其餘用黎請多幾個手足幫多啲同路人唔會好啲咩？

如果佢出到十萬一個月 咁即係代表生意唔錯 但上個post又話得幾十張單 一陣又話啲pt無更返 又話喺倉打機 一陣又話倉無冷氣（雖然而家話搬倉）
根本呢啲全部反映到管理層極多問題 甚至乎係唔適合做呢個位 倒不如搵個適合既人上

我唔係話要光時執 只係叫佢換晒堆管理層
不過大家有代用券既 都真係好拿拿臨用埋佢 睇見啲錢俾管理層咁自肥 相信唔會做得長

我想開檔試下，會唔會幫襯我，最多我收少啲80k

如果想買台灣嘢
民寄同保護傘都幫到你
民寄仲有蛋糕鴨舌嗰啲冷凍嘢賣

清啦咩?講到已經走咗咁

鬥黃 拉

全部唔好幫襯啦屌， 一個網購仔管理層都10萬， 3,4萬先正常

p啱唔啱我唔知,五毛一定係畜

如果香港人唔能夠明白最終敵人係邊個仲係度浪費時間鬼打鬼，簡簡單單移民啦，唔好搞咁多野。

共產黨唔係萬能，依家全世界既需求都下降緊唯獨我見到大陸既原料人工無減過，依家係一個好機會令到的零售商向全世界採購香港人既日用品，到時唔只你同我呢的所謂黃絲受惠，仲可以強逼到的藍屍係日用品方面轉軚，又或者最少令佢地買支那貨既不便程度加劇。

我真係唔明點解係都要係個黃圈入面玩死自己。

小心人地話你五毛
連登好多黃衛兵

講真一直以黎黃圈大把嘢令大量同路入失望啦 係不斷有堆人打住不分化之名 件件事都護航同盲撐

呢啲自發性既嘢本身就好靠受眾去做好個監察 點知而家係有好大堆人已經走火入魔 乜都唔理 總之一批評就屌 同小粉紅零分別(某程度仲ON9過小粉紅 人地收錢愛國 佢地就俾錢盲撐)

咁既監察系統自然助長更多騙子

B都唔會係好人黎架啦，帶埋d自己人出黎食人血，分贓唔勻先反面啦，阿P本身做咁耐正職，無著數點會聽你勸入黎做呀。

大家要留意
gift card 係一年內要redeem
近排啱啱一週年，啲gift card 唔用expire 就淨當revenue

好彩一蚊都無比過

條蟲就佢捉入去嘅

小圈子就佢同p玩嘅

走又係佢走 依家上黎哭喪

榮

根本成件事就係哩條B搞出黎

我做義工到4月，就係因為見住P發錢寒食人血先寫公開信走人
唔好講咩自己人，自從佢唔理魚革cv單嘢之後就我同佢絕左交好耐

我個個月買5舊，
當首2個月兌唔返都係冇咗1000，
我重有成5000

仲有俾藍屍笑呢個PT巴打講得好

有班友係為咗唔好俾五毛/藍屍抽水 所以有咩都唔好屌 咩都自己靜雞雞拆掂去
你拆唔掂 被人恐嚇返轉頭? 員工被人剝削 ?理撚得你 總之唔好俾位人入 家醜不出外傳
即使你暗地裡係完全搞唔掂都好 總之你一公開就你錯晒 吹呀

根本就支那人黎

蚊型公司manager, 30K 都俾多

612就黎冇錢啦

612就快用晒啲錢而雖要更加多嘅錢；而光時就諗點用更加多嘅錢去出糧比高層嘅自己，出10萬一個月諗到都知有會有問題啦，仲要真係做埋出嚟

好彩無幫過光時買野

話自已黃就唔駛監察嫁啦

睇到就真係覺得612做得好好多,run更加大舊錢但係有專人去監管
有時覺得律師監管呢d無謂錢真係好浪費
但真正呢件事顯示左無人監管就真係俾佢左手交右手

Officer....

anything but China 最多都係買野既準則 依家光時問題係人工分配不均 abc依個原則解決到d咩呢？

自己都唔幫自己，等玩完

屌
買贖罪劵原來係幫個買車買樓人血饅頭撚
月供班人真係喊三聲

所以都唔係全部，又去返程度問題
你個人開銷梗係容易，如果係經濟好緊張嘅手足呢？屋企全藍要搬岀住果啲呢
有能力所有野都買進口貨？

如果係老闆開鋪呢？
一間餐廳十張枱40張櫈
同一款你估亞里巴巴買同香港買差幾多？

200萬人咪佢老闆

罷買啦，坦白講，香港人既能力最容易做到就係罷買。

大家快d用現金券兌番d貨啦

是其是，非其非， 唔自己呃自己

真人血饅頭

佢玩盡啲可以所有貨品即時加價10倍
運費1000蚊一次
你哋都吹佢唔漲

原來從來到尾都係得龍門真係幫手足 張生做咗真心膠

我飲既牛奶只係759入面既進口牛奶，折左都係14定15一盒，午餐肉就係759果隻丹麥野，凍肉有牛有豬有魚都只不過係好普通既野，並唔會比五豐行貴好多，雞蛋係泰國蛋18蚊半排仲平過湖北蛋，米個個都係泰國越南米唔駛講，ABC既標準係，用最方便既方式「永遠去除」你購買既一部分支那貨。

I don't care how much you can contribute, only thing I know is fucking chinese can never earn back the dollar I have spent somewhere else. 哪怕你一個月只能夠減少1000蚊支那貨消費，一年就係12000蚊而100個人就係120萬。

分化，五毛，國安

唔好拉

人就你拉嘅
小圈子就你搞嘅

仲要佢入個陣咁啱供緊樓又咁啱比人炒
到底你係友情支援比個黃色供樓圈過佢嘆下
定因為佢有能力 就你自己先知啦

講到咁好聽
自己走已經講唔通啦
你自己封信嘅後續行動得個講字
定你夜晚發夢做左啊
仲要封公開信係唔公開個下先好笑
係啦 知你NDA好委屈啦

潛啦

lm

大陸自己經濟轉型失敗，啲嘢競爭力下降係一回事，咁就係經濟因素

但係要大部份香港人齊心杯葛大陸野我覺得太天真啦，學生消費少/單身自己搵自己洗就容易。
啲老闆點會理你，大陸貨本少利大就老閪都入大陸貨啦

Ponzi scheme
有冇得告光時

佢係由一開始做義工，做到4,5月先受薪
佢變節又屈落我到

759 丹麥即係3花？
咸到擺唔到入口架喎

Facebook comment 仲有個黃供應商想搵光時合作send email冇回覆
有人搵上門又唔應 間鋪啲品種又少
點睇都唔藉十萬 下面啲員工為咗個少少糧繼續縱容P
成間野快撚啲執柒佢

果然權力會令人腐化

咁講呢啲我都食緊日本蛋同日本米
貴一貴都食因為真係爭好遠
肉更加唔洗講大陸豬依家貴左咁多

明買明賣有得告咩
你買贖罪券係信得過佢先買
佢之後加價又好都吹佢唔漲

原來有做過義工, 但無人提起過

就憑黃絲冇腦，吹呀！

我之前買落D卡當豪比佢算啦

如果用ABC標準咁光時連存在既必要都無，我一向認為真正黃店唔應該出名，因為港共只會好似支那官咁用消防衛生土地各種條例玩瓜你，而俾人玩瓜左既黃店仲可以點樣發揮？

而如果黃店被去除唔再成為消費標準，咁光時依家入面果幾隻老鼠仲可以咬咩？黃圈係我既界定入面就係一個米缸，米缸可以養人，但同時可以養老鼠，老鼠一多呢缸米就只能浪費。

如果光時入面真係有成千萬既payable，呢的錢全部買進口貨，零售數字會點樣反映俾零售商睇？

我重申一次，黃圈出發點係好，但沿用道德標準去衡量就無可能做得到，因為每個人把尺既單位都唔一樣。

減少使用支那製產品已經係before送中好耐做緊嘅事，我生活入面藍嘅唔買，支那製嘅唔買。除咗外出消費使用嘅即棄物或來貨唔到我了解貨源基本上我係將使用支那貨減至0，又或者唔使我真金白銀買嚟用。

巴打做緊嘅嘢我諗好多人做緊，但黃圈係唔可以斷然放棄嘅經濟力量。如果要將以上嘅practice推廣出去，以客人角度影響商業決定，同黃圈有synergy唔係仲好咩？

至於黃圈個標準同騙子問題，巴打太有理想。黃嘅一樣可以有仆街有賤人，你眼前就有一堆例子，我都中過伏比人呃過錢信錯人。黃只係政治立場，係商品嘅附加價值令你傾向幫襯佢，除此之外冇人格嘅guarantee可言。不過我唔會因為咁叫人放棄黃圈，尤其係民間反抗意識啱啱枱頭，冇養成與政治掛帥嘅消費習慣，人係好易放棄做番港豬，咪睇少食餐飯都揀黃店嘅威力，更加唔係對人嘅意志力咁大期待，你同我講緊嘅嘢可能冇乜幾個keep住做。我諗至少要到黃圈深耕細作到大家自動比錢黃圈洗餓死藍店先可以再講黃圈點昇華。

但基本上我同意嘅係黃圈未有能力影響B2B嘅運作 aka 紅藍經濟圈，呢個只有用時間同長期教育踢走，同時養大黃色企業，尤其係實業先可以講。

P正一仆街

唔岀名又點黃？

原來大家以為我一拉佢入嚟就分錢？
佢第二個光時會議已經出現，一直做義工
但一講到錢就咁，我都估唔到

一開始有渣家軍搞死其他黃店黎搶市場份額，之後有marco小朋友食夾棍，依家有光時搞龐氏騙局
有時好懷疑係咪共產黨落左命令要滲透黃圈再搞死黃圈

第1，佢可以再出去打工
第2，可以著草去英國

咁既CV十皮
勵志到

咁你都係冇講到點解自己走wo
你都係冇講到你d後續行動後續左去邊
你仲係冇講到點解p閪個上位時機咁啱
仲有你個小圈子呢？

按你話語
你都唔係同佢4月先絕交㗎啦

你到底做過d咩去阻止呢單嘢發生呢？
4月到依家先爆出黎
你都包庇左你好朋友好耐下wo

唔出奇

笑撚左

咁多過來人講出p係有問題
但偏偏光時內部唔想踢走p
咁問題就唔係係p身上而係整個光時

咪就係你一直無講

原來人地做左半年義工

知情人士可否公開幾個管理層嘅tg? 投票竟然1/5，相信成個管理團隊都出問題。我仲懷疑佢唔止用光時名義呃人🤔
一係公開佢哋tg?

你咁同小粉紅幻想美帝亡我之心不死有咩分別
黃圈本身就係無源之水

批鬥師點撚做野？光時宜家仲有糧出嘅？？？？

好彩未幫襯過，亦永遠唔打算幫襯

成班就係到發國難財，借黃嚟搵錢

典型香港生意人

冇嘢買得落手

理想好高 但現實好難 你唔計店 計租 大把都係租 領匯 黨鐵 恆隆依d藍地產收個貴租已經逼大把店要追求高利潤 先夠錢交租
香港地有幾多人有錢有得揀 大把黃絲仲要靠支助食m記過生活 外國貨同支那野個價差幾多又唔係唔知 abc係好 但唔夠實際lo 我夠可以話我做到 推廣到先得架

衰得過梅林支那病豬？

香港人本身就有呢種貪得無厭格
所以當出問題 更加唔可以學班盲撐撚縱容

我只係想指出轉食大陸野既成本並唔需要貴好多

我諗整個管理層已出現問題，所以唔想p走

唔知佢點揾下份工
呢份工照計四月入職, 差唔多走得人
難怪要拎十皮人工

樓主呢種仆街又鬥黃
光時呢類公司正常都冇人撈啦
整衰自己cv
記唔記得當初點解會有光時
真心on9
繼續鬥黃岩
笑得最大聲係政府
仲有共產黨

agree 啊 都唔係4月先知啦

佢哋嘅人工喺邊度嚟先？捐款？

原本諗住等佢上咗軌先幫襯
因為一開波已經有好多講佢地d單做唔黎，送貨又遲，而家慳返捐612個d好過

6個月60萬

3花係有隻減鹽 果隻係ok既
但759 果隻係原味3花 咸撚到仆街

呢一年都賺左成1.2M

10萬咪10萬囉
前題係搞到有聲有色既話

人地B講左四月先正式收人工
半年係義工

真係4月先知

嘩，啲手足仲唔快啲撐，唔係話好團結咩
快啲俾錢人哋洗啦，手足喎

仲想洗白

乜鳩都冇做過
分贓不均 分分鐘仲要係俾人權鬥鬥走
話咩自己走咁高尚

供樓比人炒同100k飛黃騰達嘅時間啱到冇得再啱

韭黃

拉咩鳩啊b哥

幫你推翻啦
係咪4月之前比人含到你yes yes聲跟住先知自己比人賣啊

你根本就難辭其咎
所有野都解唔通

你能夠冷醒分析討論我當然無任歡迎，但係我依家只係見到黃圏內鬥而其他人心灰意冷，梁天崎講得無錯，我地根本無本錢內鬥。

與其再任由的五毛同內奸係度借題發揮煽動黃圈內鬥，我的的確確認為將黃圈化整為零而改用無何爭議既ABC標準更能夠收集返散晒既人心。

如果用Abc標準，連登可以反客為主專門宣傳賣支那貨既鋪頭，每一季只專門狙擊一間藍店，咁樣對佢地造成既經濟損失比分散消費落黃圈更好。當然你可以話可以一齊做，但我會認為大部分人focus一個job既效果比分散注意多個task效果更好。

咁消費唔係淨係得食
全屋家私電器呢

見效最快一定係罷藍&裝修藍

真正收中國皮要靠大環境因素
同埋制裁香港攬炒

個人罷買反而係旁枝末節
如果拜登上台，香港人罷買都冇用

好想佢地賺到錢越做越大
唔掂我地就幫襯多d
但原來係肥上瘦下 真係灰灰地
雖然我都信佢講。有d 手足係懶 遲到早退又hea

咩世界

叫人捐612比人屌
光時玩到咁反而有人繼續死撐

告急喺咪解層樓俾銀行call loan 要籌旗幫佢供樓

你咁直接，驚俾黃衛兵出精？

民智問題，太多黃絲連簡單邏輯思維都冇
自問冇精力去慢慢說服人，上連登當睇笑話

真•告急

官方宣稱10萬係帳面
哇～買乜鳩樓壓測要10萬月薪呢
依家仲要係冇花冇假7+3萬

我讀咁多書 畢業連佢五份一都未必搵到
班泛民死都要入翻去都係為呢10萬

最撚好笑係
面對呢d嘢 心淡都有罪
話你分化 五毛

我上面已經寫左一堆例子係食品上面改進口貨並唔會提高生活成活成本，abc唔係all or nothing既事情，而係「係自己接受到而不受影響既程度上罷買大陸貨」，呢一部分就算對於窮人黎講最易入口，同埋當使用一種產品成為習慣即係果部分既支出「永遠唔會流入返」支那企業既口袋。

有啲人喺咪有鋪癮鍾意鬥邊舊屎臭啲

唔理你出幾多錢
會幫手足假釋就得

黃色傻閪圈

哎呀

我真係好撚鍾意香港啊～

但係無無法律成本同最無可能阻止就係罷買支那貨，同埋你一家幾口消耗食材既錢長期一定多過你買家電。

我上面講左Abc唔係all or nothing，你減到一部分，重點就係你「永遠可以減到果一部份」

同劇本差唔多

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#816 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登logic 錯一定唔會係自己人
一定係中共 5毛 pr黎

又鬥黃

雖然佢一直做義工
但對於佢嘅無能同人格

一係你同P蛇鼠一窩
一係你都無能 無能力判斷佢嘅無能

小圈子嘅始作俑者
唔好扮無辜啦

4月傾offer我先知佢會咁，之前一直無講過錢，點會知。
無啦啦屈我分贓係咪有問題？
btw 佢有得控制自己幾時俾人炒架咩

其實真係做無咩唔得
以阿信屋為例
都做到大部分外國貨 小部分支那
如果用你標準
黃過黃店
(有啲黃店全部淘寶)

再唔係
最低限原材料先係支那
例如支那布料 香港師傅/車工
雞仔嘜咪又係香港製
有心想行前一步 點會唔得？

你肯定呢個時候幫P分散注意力去我到好咩

可能佢要求自己十皮一個月係四月嘅事
但你同佢搞小圈子排除異己
係幾時嘅事？

根本就同一類人
我係你就唔會上黎乞可憐啦

嘈咁耐做乜
同人辦館咪全部非支製

我就一直狙擊緊條八婆
只係追post又見到你係到惺惺作態先忍唔住

Paper姐固之然罪無可恕
但你都唔好當自己無辜啦
小圈子整走其他義工你撫心自問無你份
今日條P閪你都有份育成

我幾時上嚟乞可憐
乜我好可憐咩

我真係唔想呢個時候爆你哋d污糟手段去幫p分散注意力
你哋慢慢

你傾offer唔係任佢開㗎嘛？
你見到唔妥你選擇走人然後沈默？？？
下？

共業黎㗎
就算你地未傾offer之前
你地d on9嘢已經慢慢build up
直到佢開大口然後你撞鬼咁掉頭走 咩都唔做

冇樣嘢講得通
跟住又話反左面 反面原因唔係佢個offer㗎wo
如果你係4月後先反面
咁姐係你根本唔care佢叫價幾多啦
你走人又所謂何事啊？

如果4月前反面
仲衰
你明知佢仆街黎 你仲留佢？？

唔係上黎比資訊解釋就潛啦
趁依家d人槍頭未指住你啊

光榮冰室話你地分化同割手足

我想啊

我當推post渣
你咪繼續扮lo

你爆啊
我等你 大把人等緊

pish

健身中心/美容院慘劇黃版

趕走sourcing team既目的係為左正檔化自己因為工作量多左轉為受薪，同埋可以控制埋其他義工。

想知佢點一邊做保麗來一邊個光時受薪？

傾唔掂數 狗咬狗 , 大家都係為錢

黃圈智商稅

唔係all or nothing 就唔係abc啦 係黃衛兵世界 唔會容納到 唔係all or nothing既abc 點樣measure個效果都好難啦

上到prof 頂先120k

如果光時仲係咁
我諗呢度好多人從此唔會再幫襯
你等執笠啦

有曬劇本
p閪罪無可恕

b哥就係度遊花園

唔知b哥比人飛起個陣咩心情
點解可以忍到依家 講到自己為大義而走
依家又係度講屎

五毛嚟唔駛認真

其實可摸耳入佢商業詐騙 明知公司無能力都賣咁多現金券
又不停開高薪分錢
同空殻公司借錢出俾自己執笠有咩分別？

唔好呃自己啦
我夠唔夠多？

黃店真係理閪得你

牙p割韭黃割得咁出色
分分鐘政府攬翻佢轉頭都似

手持現金券個班最好快D用左佢
好快加價掠埋最後一筆水
到時貴幾倍班現金券撚一樣硬食
同路人又贏

借連登仔刀 斬p 閪

大義滅親定私怨至真

宜家阿B仲有無響黃消費圈出未？

創辦人有開post話家庭問題退出咗，交左棒比人，但接棒果個都比P姐趕走埋

做到接近追求真理嘅獨立思考一定要冷靜分析，唔係見同自己唔啱嘅意見就唔聽唔睇。好多做緊ig文宣嘅人，無論自稱勇武教人抗爭定係和理非想保持抗爭熱度都好，幾乎冇人明白海納百川對本土派有幾重要。而家嘅黃圈分黨派內鬥正係無遠見睇到長期做嘅事同只著眼當前情緒嘅發洩，非常冇意思。真正因為天琦而覺醒嘅人好難唔討厭現在嘅抗爭氣氛——口講覺醒打口水戰互相批鬥嘅多，做實事嘅少；拎天琦嘅說話做教條主義多，跟從嘅人少，好難唔心灰意冷，不過我哋冇放棄嘅本錢。

回番你abc approach，其實係有得諗點做到擴散至其他消費層面。TVB戰線班手足人少但影響力大，隔一段時間就狙擊一個廣告商，長期咬住TVB唔放，然後業績公佈大家有目共睹。我覺得可以將呢個事例睇成係一個雛型去搵番個rule跟住用落其他商業層面，利用個勢試驗性地揀搞咗細嘅藍店先，得嘅再搞埋大集團。

但同黃圈唔同，現時黃圈主力集中飲食業。你一日最少食兩餐，當你晏晝帶飯夜晚番屋企食避得到，同朋友屋企人女朋友多數外出食飯消費一定走唔甩。所以兩者根本冇互相取代嘅定位，可以同時做盡，我自己就一日兩黃店，盡量食唔同舖頭，網購都會搵番用黃色速遞嘅公司，將錢放番入靠黃圈搵食嘅各位。勿因一部份人行惡而放棄本身做到成績嘅大局，而家食人血饅頭呃錢嘅，將來先再清算。

醒目嘅就潛啦
趁依家冇乜人留意呢個喪家犬
依家p事敗 個個都搶住屌b哥個二手p閪

自己算執翻身彩

有幾弱智先至幫襯果d黃屍精神病圈

好煩
又鬥

見隔離post有人話人西貼左P張相上網
點解唔止CV連相都流埋出去咁大仇口

ps: 難怪咁多狗公上黎護航啦

好想屌

個4/5員工係咪有咩勞工福利？？

你分化

我聽返嚟嘅講法係咁:
負責入貨嘅舊義工, 入咗一啲有問題嘅貨, 例如係護膚品同環保紙巾
所以最後因為呢啲事嘈過嚟, 然後兩批義工分拆咗;
走咗嗰批另起爐灶, 而家都做得唔差

不過其實我都唔知真定假, 想聽關事嗰幾個入嚟講下係咩事

如果唔會推高生活成本，咁就係經濟因素唔係政治因素，即係一個理性嘅選擇

好少有，連登同人西都屌光時
光時仆街了

就係你呢啲戇鳩盲撐港豬 就連發生緊咩事都未知
連自己個腦都唔用去睇成件事

是其是非其非
一句黃色經濟圈就大撚晒？
佢而家就連最基本嘅黃色經濟圈嘅理念都做唔到
肥上瘦下 蠶食黃色公司嘅資本
有手足唔請
就算請返黎 人工又低 仲要冇一個合理嘅工作環境
你做倉連最基本嘅冷氣都冇

佢講嘅嘢有邊樣做到

講咗好耐 係你冇爬文

又一隻豬出現

我明啦，搵自己條女入黎諗住多個自己人，但係因為分贓唔勻->分手 或者係 分手->分贓唔勻，於是就爆佢大獲，有個問題我都奇怪左好耐，點解阿B要爆阿P大獲唔會提阿P趕走左創辦人指定既接班人，個原因就係因為阿B本身就係想食人血受薪工作，於是就搵個P入黎搞風搞雨。

呢樣真，反正講完冇人bear in mind，寧願自己做實事或者同識多啲思考點做嘅人傾好過，而且自己都不停學習真係冇咩資格教人

唉
點解要咁？

將D錢派曬比自己咪冇盈利囉，咁咪唔洗支援香港社運囉
佢地好聰明地達到目的

報狗拉都拉鳩佢啦 玩爛佢囉

難怪明明紙箱個part係b做都入p數啦

10萬係咪包比手足執劑？

批鬥張生又唔係分化

各位有卷係手嘅苦主

你地啦啦聲用曬佢啦
依家人西都追擊埋
黨報都過埋黎抄post

仲會撐佢嘅得黃豬㗎渣
呢間人血饅頭店死期已到

手足比佢地炒撚左啦！！

咁味唔好幫襯囉

大家一拍兩散

龍門甩難啦

據知準備清算嗰批人
同港共一撚樣，講到尾都係搵錢至上

無改革公司體制,連薪酬委員會都唔整返個,員工們睇路了,小心遲下拖糧.

屌！！
龍門執左兩間啦

係受完難

屌衰撚過共產黨
痴撚線

暫時姐，人西同渣家軍都應該會繼續追擊龍門既

說好不提

唔好咁啦

你班仆街咪撚搞分化啦，兄弟爬山......

仆街！！
比翻黃埔間飯堂我啊！！！！

成件事通晒，一齊讀大學，仲要係同學，而且仲要係能力同性格都唔好都邀請佢入光時，感情/友誼一定有返咁上下。

唔提接班人係被P迫走既，係因為咁做一定要提創辦人同接班人係想用社企既方法營運光時，而哩一點阿P同阿B都唔想提，因為佢地兩個本身就係想入去食人血，哩點佢地一樣。

所以哩兩點加埋一齊就係，B一早謀住光時筆錢，於是就要埋相熟既P入黎，目的就係要P做打手趕走晒d義工同要將營運模式變成受薪工作，可惜傾唔掂數，於是就爆P大獲。

如果睇晒幾個post pin/ 重點都無, 咁証明有人唔想提起

連登成日話人無爬文, 只有打手先咁得閒mon post

黃店打都打唔切
一上公司就拎哂手足資料扮查

話左黄圈利字當頭架啦

憑實力拎十萬人工

希望之後會捲土重來

咁多單人血饅頭呢單最大最精彩

一有港女就有狗公護航

翻譯:
出埋十月嘅糧先啦屌你老母
你地收聲課金

而家係有限公司定社企？

關咩事
香港人本質就係咁既人

其實你d細嘅都有錢賺
真係唔介意你袋幾多
但肥上瘦下就聽執笠啦

人地有責任整哂懶人包俾你咩
咁多個comment點pin哂

Btw 番工好得閒有罪？

黃圈應該由罷買開始，奶共既非必需品牌子要罷買。

Limited company
但係呢個唔係重點 重點係佢連最基本嘅理念都做唔到 學咩人講黃圈

創辦人本身係想用社企模式，不過俾P同B趕走左。

黃色傻仔圈真係冇講錯 下下話自己黃就cup一大舊錢
真正付出代價 坐監既 被打既 十二人就咩都冇

數還數路還路根本上話自己黃色要人募捐 就應該寫明自己會做啲咩大約要幾多錢
而唔係叫幾句口號就個個9衝去捐錢無上限買贖罪卷。結果淨係肥咗啲班把握機會消費(手足)之名賺錢嘅仆街。真正有需要嘅到而家都仲係一個仙都冇。

講緊重點有pin
人地係有pin 有推post 有集合晒

是但啦, 無人講你今日返工咁得閒mon post有罪
我得閒都未必想追

你老味啦而家做得唔差

利申係佢度訂過野成個鳩幾兩個月先送到貨仲要漏撚咗一半嘅嘢

期貨黎

手足坐監 錢就佢袋
出到黎諗住會請自己
一個唔該就reject

仲要唔係初頭佢啱啱開嗰期今年年頭聽聞要幾個月

我都算早兩個月都等咗佢成個月真係屌佢老味 仲要執漏一半貨真係戇鳩鳩我唔屌佢佢都唔知

賤格老細配鳩做員工

大公文匯環屎聽日大把野寫

真係好離譜

痴撚線㗎！竟然重咁多人支持
光時個聲明都已經認咗係有問題，重要盲撐

反不公義政權，但自已友不公義就鬧都唔得
動物農莊進程都冇咁快

香港人都係利字當頭 乜野 兄弟爬山齊上齊落啫 最後講到尾都係一盤生意 除左立埸唔同之外 管理層做事方式同班收成期嘅有咩分別?

呢D就真係饅頭
光時可以唔洗用了

豬都係會飲紅酒
最後，已經唔係好分到人和豬

一早講過呢d嘢

連登仔係撚咁同我講包容 唔好提高門檻
偽黃都係黃 多一個好過少一個

後來直接打我做五毛 pr

所有慈善機構都係用緊呢種搵錢手法, 所以大型慈善機構高層係住山頂豪宅.
我一早就話左黃圈已經變成騙徒呃錢手法, 最大原因就係盲目送錢畀佢地洗, 當做慈善咁, 但送錢畀牟利公司.
咁就等於送錢畀騙徒, 香港最多就係騙徒, 因為好多香港人都係搵錢至上, 歧視窮人, 無信仰, 無人性.

以前係海外華人都知, 中國人最叻話同胞要互相幫忙, 實則係唔熟唔食, 專門搵中國人笨, 專呃中國人, 所以有好多文章都寫明出外遊行打工, 緊記提防中國人. 切勿有金錢瓜葛. 亦因為咁, 華人先唔似其他人咁團結, 但依家香港人比中國人仲差. 被人呃完仲要唔敢公開騙徒身分.

正確嘅做法係, 應該好似社團咁, 章程寫明公開帳目, 公開薪酬, 集體投票決定, 集體交會費, 加入做社團成員先好捐錢. 仲可以好似個正生書院校長咁, 寫到明無一個被捕人士係壞人, 為左支援更生人士, 辦課程, 提供職位.
正所謂宏大愛, 救疾苦, 我就唔信咁都犯國安法. 唔通唔准做慈善? 反而香港慈善團體係無監管, 監管只能靠自己.
另外, 做過乜衰野, 證據確鑿, 所有人都唔放過佢, 入過會都知身分.

總好過依家, 個個騙徒呃完同路人, 改個名就逍遙法外. 甚至乎連個名都怕公開.

交割仲要比少一半

真係期貨 一早哭撚死左

冇幫襯過, 等執柒la, 實卷款走佬

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

呢個post.....

嘩，咁都得

咁唔講黃藍
呢單其實幾有新聞價值既

人一黃腦便殘

黃圈史上最精彩嘅騙局
唔係仲俾佢繼續出糧掛？
點都要發起罷買話俾所有同路人知啦

不如發起人再搞多個新光時，搵議員開董事會，股東大會開放比連登聽啦

當初呢度仲有條友串鳩我
話叫我唔好喺度問P係乜水
食屎啦你
一攤出黎，真係成篤屎等你去食

P 真係有料,開擋叫光X就引到幾千萬錢,夠買樓了

原來P係女人
一直以為係男人

失望
唉

衰啲講句，
骨子裡都係中國人

再咁搞落去無人敢自己叫黃店

有限公司就搞到佢清盤啦

買左現金卷就一炮過兌番d 貨囉

就係咁簡單

嘈吞左千萬有9用咩

而家係要佢嘔番出嚟

執執埋埋起碼賺左幾千萬

光時係第一批真正社運後先創立嘅黃色概念公司
亦係純黃色經濟初創公司入面最出名

當然多嘢寫
有幾多寫幾多

岀咗p 資料未？

街頭抗爭 X
黃店 X
下一個到咩呢

打左格，識趣自己放手唔好咁核突

d禮品卷得一年期限
爽手用左佢

連間公司都run唔好,唔好話政治

Hi 我唔expect 幫手足既工司，有人會十皮一個月

我點都唔會再幫趁。簡直痴撚線。最多3-5萬。

盤生意係幫手足而來，個管理層只係營運。無資格收呢個人工。

光時地位夠高，如果佢今次拆唔掂，令黃圈失去信任，先係真正嘅分化
龍門渣哥都冇咁大影響

原來女黎

一個好好機會唱衰黃圈同分化

黃色經濟圈唔係黃色水魚圈，唔好再幫襯光時啦

勁阿 黃色水魚圈 請黃絲多多支持

而家首先要P自己識趣自己辭職
咁先可以解決信任危機

最好就退番收多左既人工
最多值30000
有剩就612

十萬人工 辭職不了

btw 人工係咪自己up就得

玩撚完啦
黃色經濟圈
騙徒

唔繼續食點供車供樓

唔得啦，無人控制到佢自己出自己花紅
要放權，成立董事會
將成盤數公開，員工到消費者監察

營運既人，三至五萬，搞好佢，我覺得OKAY

高管要拎到十皮，一定要另到公司有competitive edge.
而光時既edge 完全係手足賦予。 根本無其他剩餘價值。

黃色水魚圈
我仲幫襯過

咁呢間野可以講好快會玩完
依佢地出貨量，只要少左人買野 好快就會燒光堆錢

新成立一間黃網店

需要
1.知名人士endorse
2.條數清楚 (例如請到幾多手足，幫到幾多人)

冇人俾人呃完仲會想信

如果我係老闆

我一定請呢位咁出色嘅員工

P, 係度嗎？

暫時黃店經濟圈最好係patreon

條數清楚 (幾多人訂)
覺得聽返來的野值 學到野 又想支持下 咪比錢

殘酷既世界

唔係度☺️

有冇黃色圈既垃圾list

要有信得過個班開荒功臣加入董事會
而董事會係有執行權力(法律效力)
錢要放係獨立機構，唔係自己穿自己櫃通底

P：憑我自己本事出十萬DLLM

賺夠搵個傻仔做門面開過間唔好?
做乜要減

人地工作能力真係勁
點解唔收得10萬？

推到當事人回應

唉
永遠都有班人搞衰晒

真係搞得惦條數
谷到收入 又請到好多手足

只可以講感覺上唔係太好
咩人材出咩價

問題係光時 好明顯條數谷唔起
多次要告緊

你話2萬老底+ 10萬performance base 咁 我又無咩comment

Patreon 係黃？

Shitty SCOPE學店都搵到10皮一個月
勵志王

咩叫黨非泰

如果諗住咁樣屈100k , 所有人即刻用翻晒d現金卷, 我地要既係一間幫手足既光時，唔係比幾條撚樣用黎做Atm既光時

支援手足係光時既承諾，但d錢就用晒黎肥上瘦下，憑一份40k都唔多值既人工出100k，然後有剩先比手足，屌你老母當我地水魚？

香港人撐得起一間光時，自然可以撐得起另一間光時，所有人即刻止蝕，全清現金卷！

比你你都唔放啦 個朵就做臭左
出去搵工藍既唔敢請 黃既唔會請
香港e shop行頭細
而家我明正言順拎住呢千幾萬 我唔轉晒落自己名移民慢慢meet唔撚好？

講咁多經把撚咩 嗱嗱臨擠提攞返d錢先算啦

人就係有貪念
P以為自己management真係好掂，可以出10萬俾自己
唔係打住幫手足旗號真係唔會課金同幫襯，咁樣肥上瘦下，可以收皮啦
請得果幾個手足，而自己就個個月出十萬，仲唔係食人血，我捐612好過

唔再幫襯了

高管就高人工 義工就白做 一盤幾好既生意

都係唔ok
要搵10萬唔好係光時搵
由頭到尾定性都唔係比人賺錢用
係幫手足

Paper Chan

唔係管理層傾唔掂數爆料
班細既點會知班大既幾錢糧

呢d就係民主既優勢

3萬請我啦！

幫你地解決問題

欲速則BUG達 金田一一 Gdnggd
係咪呢三個是但一個
佢哋呢三個之前 個個post都有出現
依家深潛到落地核都仲未番出嚟

打個格影響真大

越睇越似動物農莊?

認真要公開P 唔可以比佢繼續咁落去呀大佬

佢依家同共產黨冇分別，自己話出10萬就10萬，睇咗P份cv未，憑咩出咁高，5萬都俾多
你繼續課金俾佢出10萬俾自己囉，我去捐612 好鄰舍 星火好過

唔洗供樓都唔會減啦
賺開10萬又點會想去番幾萬

唔幫襯
鬧劇

佢地分幾多定有閪屌

投票輸左就繼續開Post 起底抹黑
搵個分身出黎爆料然後自己出黎收割拎光環

冇得響「光時」話事就情願攬炒埋佢
你開Post 之前有冇為剩低果班手足著想

口口聲聲話為班手足好
苦心自問阿，如果你真係咁有料
你走左光時自自然然會收皮，唔需要Group Chat 傾完再上黎圈子抹黑

一個二個做完逃兵，見人地做得有起色就翻黎收割
再玩落去會點，你自己知啦
NDA 在你而言只不過係笑話，唔好再掛響嘴邊啦

柒得濟好難唔潛

嗰頭講完嗰頭出返嚟

你估好似你地咁得閒Mon Post 咩

點阿，有咩想問 ?

屌你老母呃手足

咪睇下又點柒落去囉

對唔住阿，見你地咁興奮唔好意思打擾

Push

對唔住，我想問生意點樣有起色法，好似一路cut緊人手聽講

#732

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

今次又準備啲咩偉論 上次我覆完你你都未覆返我

諗到食黃色經濟圈呢條水，點解唔值10萬
好似當日放風谷壹傳媒嘅炒家咁

憑自己實力賺錢，有乜問題？

香港精神，搵夠走人
光復香港，遲走無命

De Montfort雞到無倫
那來的自信覺得自己值100k月薪
真係好肉酸

貨物種類，送貨時間，跟進速度
黎緊亦會搬倉，改善工作環境
長遠黎講，可以有多元化工種
而唔係單一得倉務或者管理
作為其中一個客我已經覺得好滿意

班狗仔一定有份屌閪

全撚部個撚個都係人血，曬鳩氣

講真 識得食呢水 叻仔 抵佢有十萬

1Q肉桂

咁聽落幾好喎，又改善送貨時間又改善手足工作環境。功勞咁大，100k真係有啲屈就佢
但聽聞舊倉部冷風機係啲人屌晒鬼先買咖喎，同埋好似壞左要搵人黎整都唔肯出錢喎，係咪啲人屈佢？

單講整體表現 拍馬都比唔上HKTVMALL
價錢價格都貴過出面兩三成
憑咩要買佢
如果唔係佢講話佢賺嘅錢係拎嚟回饋返圈內人士
請手足 晨早執柒咗10世啦戇鳩

一個post啲手joke收撚哂皮
去撚哂邊

手joke

咁好賺，10萬一個月，即係唔洗人課金啦，我依家就用L晒d現金劵佢

人哋層樓告急緊
你唔幫襯 佢斷供點撚算
佢都係手joke黎

P君就係共產黨，金錢使人腐敗
依家咩時勢，光時上咗軌道大賺啦咩？手足都未幫到仲好意思出10萬俾自己，我地幫襯光時係想幫手足，唔係想幫佢做老細

唔係想歧視女性
但高層女性公司食屎機率係好高

啱啱google 咗，原來係uk. 我係uk讀咗5年幾，都未過呢間

佢可能係做錯，但都唔需要下下要用到起底掛？其實依家要做，係咪應該睇佢有無辦法去修正錯誤，去彌補。大家郁下就起底，呢D咁敏感既位置，有能人既人唔敢坐上去做吧。

請Pin
P最大嘅問題唔單止係十萬人工
十萬人工但無能力無表現+ 肥上瘦下固然令人氣憤

但P最大嘅問題係佢嘅人格
當初利用小圈子去搶權 趕走異己
政治黑暗操作同港共無異
令眾義工紛紛心灰意冷退出

十萬人工只係佢用權術吞光時之後嘅套利行為
可惜無料終歸無料
大貪十萬月薪 令現任員工都忍唔住公開

下面整合左呢幾日嘅針對P人格嘅批評
身份已fact-check:
發起人 （第一個開post講光時再form team)；
B君，曾經光時倉大佬，已退出，同P係大學同學，一齊開始光時小圈子政治，最後都頂P唔順；
光時第一代IT義工
光時現任員工
網典紅人風化影

第一點，其實我又唔係P ，佢點管理我控制唔到
我唔知你係義工，員工定路人甲
以我睇光時落單No. 同以前做義工既經驗
佢D單既出入絕對唔平均
例如之前雙十或者告急果排一定多
另一方面，佢套System 好多時都會因為缺某一件貨而Complete 唔到一張單，所以貨唔到，可能開工都完全冇意思

第二點，其實今日個投票都証明左，暫時黎講在職手足都支持佢繼續管，我自己對呢樣野係「觀望」既，正如之前所講，一個人既能力唔係用張CV黎顯示

第三點，我相信光時已經可以做到收支平衡，先會有「出糧」俾義工呢個想法，而且P 其實都做左好耐光時義工，之不過上面班友「有預謀」地將幾條罪加俾佢，例如減人工，自肥，唔裝冷氣。佢並唔係一入黎就收十萬，而且收人工呢個提議亦都唔係由佢提出。

光時一直都以「請手足」為目標，好多手足「請」翻黎既方法，同埋佢地本身面對既困難，我都唔方便講，但事實係請翻黎既手足，都有能力參差，呢樣我相信事旦一間黃店都知
係咪因為理念黃就要大家都包容佢所有不負責任既行為呢?
呢點希望大家自己反思下

我相信知情者都唔會懷疑「光時」一路養緊一班手足呢個事實

一來光時班開荒功臣所托非人，二來制度明顯有漏洞比人穿櫃通底自己出糧

個制度有太多位可以抽油水

成件事開荒個班我相信真係有赤子之心，但之後咪比其它人收割

同渣哥一樣

搞成咁為咩，好地地做唔得
依家好多手足仲熬緊，一個貪字就搞到咁
不如直接拎曬d錢著草算

我引用某位倉務既說話啦
「痴撚線都就黎搬倉，裝乜撚野冷氣」

支持你繼續課金等P可以出10萬糧
我就寧願捐612 好鄰舍 同星火好過，起碼真係幫手足

當300萬俾人兌得番貨
淨低700萬三個人分

咁係因為system run順左開始上軌道
已經知道邊d貨好賣走得多，可以預先入多d貨
有貨自然送得快

好手版眼見功夫既野

個問題係，邊個授權佢出7萬+3萬
依個數字嘅人工？

咁解釋到點解100000人工未

講真我睇光時既貨我都唔認為樣樣吸引
但當我知道背後每件貨幾經辛苦拎翻黎既故事
我會覺得佢值呢個價
例如D 爆谷點黎阿，D臭丸要點存放阿
係好多由零開始既「心血」

開佢名啦等乜野呀

好簡單咁你話唔係睇佢Cv咁睇佢能力
佢憑乜嘢收十萬一個月
佢自己個人嘅表現幫公司賺咗幾多10萬
真係佢能力
定抑或係因為黃色經濟圈 同一班得13k 一個月嘅手足公司先賺到咁多錢

係呀公司係做到收支平衡啊
如果唔出俾P 10萬蚊一個月嘅話 又唔使個個月都喺度嗌告急啦
你講緊嘅係就算出五萬蚊比P 公司都可以多咗60萬出嚟 對於一間都仲係創業期既網站
啲60萬嘅資金係可以夠佢佢run 幾多個月
更加唔好講依家出面有幾多創業緊ge SME係可以開到10萬蚊一個月比一個員工
至少我可以好肯定咁冇 我都幾肯定我接觸嘅數肯定多過你 所以我都可以好肯定咁答番你

如果收人工唔係佢提出 咁邊個定咗10萬蚊比佢啊
嘩一定係咁多位手足覺得佢勞苦功高
嗰10萬蚊一定要出俾佢

好啦去到手足嗰度 有咩唔講得先點解唔請得先
當你覺得佢哋係冗員 佢哋每個月最多都係食你13k
P小姐一個月10萬蚊喎 邊個燒錢啲啊

push

十萬 討論點係佢嘅能力
仲有盲粉話咩自由市場

但P嘅問題係人格啊

而家係集體杯葛你呀柒頭
叫p上黎對質

我睇完完全唔覺得佢值10皮，d貨同服務同出邊比完全無競爭優勢

嘩屌你我真係作為消費者嘅話一定係同你講心唔講金啦
係冇政治立場前提底下 有邊個消費者會同你講心唔係講金 屌你用下個腦先啦
你覺得佢值呢個價係你嘅事 但係佢出名貴呢個係不爭嘅事實

管理層佔40%人工已經夠on9啦，仲大大聲講出黎
當手足on9

當初支持光時就係因為佢會用比市價貴既價錢請手足
日撚日告急 前線出得果萬幾蚊
p你憑咩出10萬人工？
肥上瘦下仲理直氣壯？

黃店真係特别多柒事，Btw, 不意外

上面個打手話咁人哋嘅表現值十萬呀ma

得罪講句，令到佢今日一人獨大可以自行決定人工既
絕對係當初「憤而離場」既各位

既然今日呢個局你地覺得係殘局
咪由佢死囉，何苦響度為某人披嫁衣呢?

我懷疑條友上一份工三皮都唔知有冇，八婆呃手足

定人工都要拎番上一份人工做reference 啦

借問聲重光號果邊做唔做得到收支平衡?
請左幾多位手足，最高果位出緊幾錢糧，可以方便分享嘛?

知唔知咩叫集體，你地換邊把口出聲都係黎黎去去果幾句
咩要供樓不了，大佬供層居屋姐下話，要幾錢阿
唔好俾貧窮限制左你既思想
其實光時好多創辦人都係富二代，老闆黎

其實佢唔叫告急，唔cut鐘，唔刻薄員工，真係話撚知佢袋十萬定廿萬。

但問題係佢做嘅所有嘢都係得果三隻「管理層」享受，班細嘅食晒屎。

咁依間嘢已經無必要存在
初衷唔係養活手足咩？手足都未撚養掂，淨係養肥幾隻畜生

如果真係覺得太屈就其實可以另謀高就
搞光時個定位其實係半福利機構

純商業你100萬月薪都無人理你，但唔該要同出邊競爭
P自己自問有無咁就能力同資源做到可以對得起呢個月入先，唔係入下貨cut下人管理庫存咁簡單

正式宣布光時收皮

連創辦人都屌9而家管理層就知冇得救

身邊有人仲用光時我實屌9佢

即係話 千錯萬錯 都唔係P小姐嘅錯
一定係咁多位光時手足既錯啦
我錯了 唔反了 真兄弟會明

Btw P小姐準備比銀行收返層樓啦戇鳩

咁你係爭取緊佢減價定點?
講真我覺得值你又話我買贖罪券
大佬我D錢真金白銀搵翻黎我又唔係幫襯藍店
都要你地批准麼

最慘係大家一心供養手足既錢俾條八婆控制住

P小姐，食屎啦
我用埋啲卷，就唔會再幫襯，仆你個街

首先知唔知咩係消費者
依家唔係講緊你一個 而係講緊一個群眾
係一個經濟學角度同你分析
Use your brain it is a good thing

咁p唔該負返起責任辭職
咁先解決到而家既信任危機
唔係而家係度賴死唔走咁核突

唔知佢係唔係靠舊同事贏到獎品

拎住成千萬人血饅頭俾你會唔會走
錯就錯在所託非人

大佬10萬蚊一個月 仲要係供緊樓
出面又唔請人 俾我都老閪賴死唔走啦

捐星火？
你仲曲過我

你第一句講得好好阿
如果真係覺得太屈就其實可以另謀高就

我果陣響倉成日聽到呢句

你中文合唔合格架
貼張Cert上黎証明下先再傾OK?

有冇高層樣

真係唔識，利申冇讀Econ，英文肥左佬
代問如果光時執左手足可唔可以轉去HKTV做

而家明呢句點解啦

十皮仲唔贏？

你貼返你張白卡上嚟我咪貼我張cert上嚟囉
自己講完又唔記得
你自己講話依家呢個情況出現 「絕對係當初「憤而離場」既各位」
之前咁多個post同你講營商又答唔到
同你講audit standard又扮睇唔到
好心Peppe姐俾多少少錢請個好啲嘅打手啦

不如討論下佢真係辭左職之後個安排啦
係咪叫大佬B 翻黎就OK?
你地滿唔滿意呢個安排?

應該可以追，無錢供貨仲有現金卷咪清佢盤囉，有限公司定無限公司都有分別，有限公司要每年audit交數嚟交稅，轉走d錢係咪無事？。。。無讀過唔知，無限公司就要賣家產賠，係燒卷就快，揾人清佢盤，等佢d錢轉唔切。。。。。

利申:純妒忌，無料夠賤就過百萬年薪

10皮野搞呢d所謂既管理真係唔好講到自己咁偉大好大貢獻
市價4萬絕對請到，我覺得好似比多左

搞圈子搞到敗走都可以美化做
所託非人

唔需要道德綁架喎
咁點解唔係換咗P小姐 而要成間光時執笠
用下個腦都知解決問題 唔係剩係得一個方法

終於明點解光時出呢句膠帶

問我做乜尻
妄想以為唔妥p嘅都係重光/五毛/PR

光時執左係因為P小姐
其實解決方法好簡單

叫p小姐嘔番多收左嘅人工出來
一係比手足
一係比612

然後條數盡量透明化

同埋你從來都答唔到佢憑咩野收十萬一個月

仲未有人爆P啲嘢出嚟？

肯定俾多左
佢讀De Montfort University， 應該係top up 海外課程

永不錄用口講一套做又一套

但係有樣嘢真係駁唔到

員工大會投票，5分4係想P留
所以我覺得至少唔應該放P上連登先
可能啲手足真係信佢，亦對P有信心可以搞好光時？

利申：前員工
呢幾個post都插緊P 4月時上位程序唔夠公開透明

個垃圾死忠真係好低質

樓上爆咗
Paper Chan

叫自己paper?

咁睇佢地應該係想吞晒舊錢點都唔讓步
內部人士仲唔放管理層資料出黎?
以後邊間公司敢請佢地就封殺果間公司
封佢地後路先可以逼佢地交番舊錢出黎
唔好諗住吞完錢仲有後路行

成立董事會，仲有公司賬目，資金點樣理係勢在必行

董事會成員揾開荒做過一段時間個班會比較信得過
法律文件個d真係要揾專業人士執過佢

Ys 自己爬上少少睇會見到

光時記得上年係打住幾條友做義工既旗去組隊開業
初時好困難,後經各大平台幫手,送貨時間長,貨既種類不足,價錢貴,都好多有心人買
去到依家要出糧都無可厚非,但唔該跟返個市價定/公司業績定
p姐小cv到真係manager就跟返manager價錢3萬至4萬,多單就bonus
唔好"自己"出比"自己"10皮,一d理據都無,仲要告急緊
講白d果d卷遲早要還,明知生意唔夠,遲早爆煲就好調整下管理層份糧
係咪連最基本既初心都唔撚記得左,一開波做義工都肯,依家成左名啦,生意唔夠啦,仲要堅持出10皮人工比自己,最後拖累成間公司
自己好好諗下

做緊果班都唔贊成換
走左果班又憑咩出聲呢

定係你心目中已經有個人選?

幅圖邊到搵

網上cv:

疑似靠關係玩抽獎

大學De Monfort University (Top up黎？）

大家請補充

咁你唔妥P又唔妥B嘛

點解佢啲「高層」唔可以動議炒鳩呢條八婆佢？

因為佢已經係最大嗰幾個
唔係佢都唔會做到自己開自己人工開成10萬錦多

搞董事會係必須，有錢又有心個班元老會比較信得過，因為出發點唔係揾錢行頭

係咪條臭閪本人嚟㗎？咁低質嘅 當自己係邊撚個

同意呀 除左鬧佢 都要唸下將來如果想再Run呢件事應該要用咩方法先可以堵截呢啲問題

拋磚會唔會可以搞民主制公司 有份出錢就有份投票？或者參考NGO模式 人工Point公開透明化

權力真係令人腐化
條臭閪一句幫手足就十萬袋袋平安
背後點知原來係血汗工場嚟

前嗰幾個post佢都係過街老鼠嚟
個個都問佢係咪P小姐

而家係你地同成個支持你地既人對質
自己都已經收左幾十萬就識趣無謂咁核突

做緊個班唔讚成有幾出奇? 成班喂喂喂，搞人事玩手段，留低全部自已友，人又唔多咁都先得5份4。。。而唔係全部。。。其實玩人事手段嚟講都真心唔太成功wow,始終人少，檢討下會好d

再次利申:真心純妒忌

個問題就係因為佢份糧linkage左喺層樓度
一冇咗 分分鐘俾銀行收樓
點會肯同你玩辭職或者減人工
你見個會都話寧願個個一齊加人工就知啦

我唔知佢值幾多
亦唔知佢實際出緊幾多
如果你話而家仲有三個人管
而另外果兩個人工都好低
咁應該係由果兩個出聲
如果果兩個覺得冇問題，底下既員工手足又覺得冇問題
而你地覺得有問題，而你又真係有份消費，咁我絕對支持你地唔再幫襯
因為大家都有自由
我既消費角度，就係我用錢去請一班人去營運好光時
等真係有搵工困難既手足多一個選擇

我淨係知道，「光時」由成立至今，不斷有大大小小既分化
人事上，貨源上都有
先去到而家呢個局，其實所有人都有責任
呢個局唔係單單除去P就可以解決
除去P由頭到尾都只係「某個人」自己既「私怨」
係由於佢得唔到就想毀左光時呢個想法
我純粹唔想見到呢個局面發生，所以先咁多廢話
就係咁多

成個信心危機，邊個最應該落鑊大家心中有數
之後唔該要改革堵塞漏洞，令更多人可以監察
執行權力係董事會，錢銀揾獨立祕書機構啦最好

.......
4月打後發生咩事唔知
4月前有人手過剩問題
倉入面都有問題，就係紀律幾散漫下
最核心原因就係冇個管工喺度；
不過呢個唔講啦，同十萬人工事件講遠咗

Btw知道欲速你係義工，都知你好擔心仲做緊嘅同事冇工開

不過而家你其實都做唔到啲咩
如果你想P繼續留喺度而又塞住其他人把口
應該叫投P留低嘅手足講下原因
唔係嘅話今次真係損失一堆客人

賤到學港共玩語言偽術

發國難財...可一不可再...梗係谷盡佢!!!

根據B講法
B唔係唔想留，而係剩低3個太鳩流
冇準備好就開會
到最後甚至唔同B呢個管倉嘅開會

你點睇呢個指控

好撚簡單，咪唔幫襯囉
咩都無嘢做到？唔係個個都死忠嚟嘅
呢啲臭閪一日唔走光時只會無咗公信力
乜撚嘢叫「如果想佢留喺度嘅話」無人想條臭閪留喺度喎賺埋啲陰質錢俾自己睇醫生呀？

番去學下字啦10m 精蟲你就有

我驚我講太多佢又NDA 我...
我只可以講呢個管理團隊不和都唔係第一日既事

不如踢晒其他人走 P一個人做晒所以野 咁咪可以合理地再出高啲人工

佢仲可以咁撚厚面皮收緊十皮一個月先好撚嘢

簡直要去毆返之前10萬蚊一個月啲人工出嚟啦，咁樣cap水，擺明當我哋黃色經濟圈係水魚

2013 2014 Bachelor of Arts in Business Administration, Marketing, Management,

scope同DMU合作香港既topup degree
asso.hd gpa2.0都照收

我諗好多人都睇緊呢個Post 既
我覺得個市場係自由既，如果間公司係刻薄既，其實佢地真係可以去試下其他地方做，如果出面風大浪大既，光時或多者少都仲可以係佢地既選擇
呢樣或者解釋左今日既投票結果

如果我係管理層，我呢一刻會開Post 請國泰手足黎做CS
再搵D有經驗既幫手搞下唔同地區既網購增加貨源
而唔係糾纏響人工值幾錢呢個問題度
P份人係點，我真係唔知，但既然佢係堅持到最後果個，我都只可以旨意佢會排除萬難去搞好光時
光時而家講緊係既成個黃色物流圈，唔單單係「員工」出幾錢糧
個生存意義對其他黃店，黃物流其實更大

根本100k就點講都講唔過去

無論會投票結果係點，無論因為咩原因令佢上位都好，都唔會改變到佢依家份人工係天價，完全同佢份cv個價脫晒節，直程係double仲有突。

光時呢間公司唔係一間普通既公司，間公司亦從來唔止係邊個揸旗就邊個擁有間公司，光時同時係屬於香港人，係香港人用黎間接幫手足既一條路。

係一間startup係佢未成功長大既時候出100k人工，根本就完全唔合理，先唔計佢咁樣出住100k糧然後叫告急，就算公司本身賺緊錢，都唔會合理化佢出100k, 因為根本就高出市價一倍有多，份cv 40k比多佢啦老實講。

唔夠單固然係leader既責任，冗員cut更都係合理，但係都同佢出幾多錢人工無關，唔會令佢收100k變得合理，同埋做得出呢件事根本就同私下落格無分別！

公司既錢來自香港人，香港人會去光時係為左幫手足，而唔係為左幫你加人工，公司賺到錢，無論係加手足人工，或者係冗員都照請住先，再或者係keep住d資金係手先，都絕對比出100k比自己合理，出黎做左咁多年野，自己個價個range你話唔清楚都呃人，變double有多就肯定係有心，佢做得出呢件事，佢既人格就出晒事。

光時由一個人格有問題既人去lead, 其他人係點我唔知，但Sorry我就絕對唔會再幫襯。

一係P收皮
一係就P變翻正常價再令條數透明
一係就大家即用現金卷，光時等收皮

P你偷偷地出得100k 你預左有呢日，屌你老母！

錯 佢係最大果個 冇人郁到佢 銀行簽名公司全部都係哂佢度 點走

人工嗰度點可以唔糾纏
你講緊嘅係用緊本身應該係用投放喺光時/或者請手足方面嘅cash flow 黎
你連最基本出面嘅行情價都未了解 淨係話唔知道佢值幾多錢 又覺得佢為公司付出好多 呢10萬蚊其實係值得比
比間公司你做管理層 真係唔使諗long term
正正就係因為佢嘅生存意義比其他黃店更大
一個係咁第二個又係咁
咁你叫人點樣信你
仲要講緊係一開頭嘅承諾冇樣做到喎
唔係下下打人情牌就可以了事

第一次回應 完全冇嘗試去解決問題
去到第二次 直頭用語言藝術 嘗試去包裝到成件事其實好正常
去到第三次都仲未去解決問題 咁你同港供政府有咩問有咩分別

一間公司冇話冇咗邊個唔得 點解一定要係P小姐先可以排除萬難 搞好光時

單係誠信問題 一直否認事實 都足以下台啦

*港共政府

良糧，無名士，重光號

呢啲咁嘅垃圾臭閪搞臭光時仲唔願意
我屌你老母臭閪呀

你仲柒過佢哋呀，連中老鳳7次伏仲學人笑?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

找數啦屌你老母
address都俾撚埋你啦
你唔係唔撚識用myethshop呀?

唔止十萬，重有兩隻……

好多黃店 捱到仆街都唔夠膽告急驚比人屌食饅頭，呢條撚樣就告急告到月月出十皮

信老鳳，block9左佢

咁而家光時邊個話事/大股東

佔total人工支出40%嘛果幾件
成間公司4x人，幾件就佔4成開支，合唔合理自己知啦

果幾件減人工一半起碼都請到十幾個手足了，計13k既話

班撚樣由一開始就不停講大話去掩飾自己為咗升職加人工
仲唔撚俾人係倉討論佢人工啲嘢
宜家邊個再幫襯就真係鬼喇
有錢就直接捐612啦

佢話自己係GM㗎
用佢名註冊佢要揹獲㗎
100k係補償番佢㗎
你條臭閪等俾人起底啦
30碎都嫁唔出以為自己係女強人

原來有cv
推

唔係可以點 內部員工自己都拆唔掂又投唔走個P
作為customer只可以唔幫襯同投訴

屌 當初我買左gift card冇用當幫手 睇完個post搵返個email出黎發現過撚左期

可以咁講光時已經玩完，冇完善制度制衡，只靠人心管理，必然出現腐敗

唔幫襯了

唉，早知唔捐。

買左gift card記得用左佢，唔好留比人出100k

搞黃色經濟圈真係肥 最後大贏家

只要信不要問 繼續課金啦

現金贖罪券仲有使用期限
呢個攞明係老千局，餅卡都唔會有期限

Fc左?

原來贖罪券有使用期限，過期就變廢紙睇黎有好多人無用贖罪券有好大舊錢變成收入所以就想盡快燒舊錢

gift card咁快過期咁搵笨

最緊要係網頁又無寫使用期限，買咗等收email先知道有限期

其實越來越多呢啲事 真係對黃圈冇晒信心

幫推

註冊有100K
我諗大把連登仔做爛市10K都收
佢仲要咁既CV
不過就算咩CV都唔會影響 你就算wiki wong落黎做都唔應該100K
因為間公司根本養唔起
呢間野真係快d執 各位苦主深表遺憾

其實由佢好早期告急話
因為要貨倉地點保密
跟住義工做既野 多過受薪part-time
"搞手"諗得到呢d野出黎 就知都係唔惦

呃錢既人周圍都係
搞生意做老闆 出高人工俾自己呢招就好常見啦
正常人工 呢d規模既公司 你GM 3-4萬 1個月頂盡

唔出奇呀
有可能安插晒自己親信果d一早
同埋利益
根本呢班人就係諗住分晒現有既資產(現金 貨 咩都好)
你地走晒 佢地立即1個月分散d錢立即執笠仲好

內部人就俾條數黎 講下依家大概仲剩幾多資產
得個知字 分晒就完啦件事

順手幫手追數

不嬲要分散投資
唔係剩係入晒錢落一間度

屌
咁快底都起埋
咁仲有咩數講

一時又話佢係直接幫手足要撐佢 一時又話佢都係普通公司
佢直接幫手足就唔會出咁多錢比自己
普通公司個管理層搞咁大壇出黎嘅話比人炒左或者辭左職啦
你揀邊樣你都係賤架啦

餅卡都有期限。不過佢快好多到期啫。

咁就呃到班傻仔每個月比十皮 仆佢個街 條8婆

補償？

人地手足無私奉獻，有冇話要補償？

管理下一間公司仔，既然諗要Compensate?

食屎啦。

除左告急會睇下咩事，不嬲黃圈都係用其所需，反正俾大財團都係賺，幫下小企都好。

都傻豬豬照支持

好大機會係咁，開會齊齊分晒d錢執左佢。

咪同ngo 一鳩樣

咁既規模 做CEO出10萬俾自己

犀利
權鬥鬥到十萬人工翻嚟

公司出錢買外面系統，所以自己要多幾萬糧？

所以出10萬俾自己唔係問題？

預左啦，我相信得少部人係唔重視錢，只係想搞好抗爭

留名等執

執7左佢

搞到咁...又會被藍絲笑

手JOKE

仲有本地菜啊
得閒去下d農墟支持下本地菜
佢地d菜都好甜好正
唔好俾大陸菜壟斷成個市場

所以話大J 30萬食沙津行得好前

其實係重視d錢用係邊到
如果你話手足人工高過市價 我相信冇人會出聲 仲多左幫襯
屌你 告急既錢原來出俾自己
幫襯過既人只會條氣唔撚順

乜撚嘢P
開名啦

告急係因為所謂高層私吞左

間野可以收皮啦

真 罷藍店一定要做

我係認同

但罷買真係唔Work，你燒哂佢可能重真係做到效果；不過要香港人進一步了解個世界，明白自己活係虛假嘅和平幻想中而軟弱無力。

制度上梗係搞得到
一般做法係社團先, 以會員做投票單位, 但社團要向警察申請, 所有重要人物要交個人資料畀警方, 可能有人唔鍾意

交資料畀公司註冊處, 公司就可以用股份股權搞, 要先寫明股東大會係以人頭計定股權計
好似呢家網絡平台, 一開始問有幾多投資, 假設預有一百萬港元, 就一百萬股, 邊個想捐獻, 咪每個月出新股囉, 由一百萬股變成一百一十萬股, 多左個十萬就畀想入股嘅人

個個月開一日股東大會, 帳目, 人工都應該係大會內公開

預左係搞慈善, 章程咪寫明做D咩囉, 當然要預左政府/警察/藍絲都可以做埋股東

執柒咗佢啦臭閪

光明開完大會啦喎，有冇公開回應？？

開名

報咪報囉，叫佢解釋下光時呢個名咩意思啦不如

市價加bonus make sense
炒哂手足出糧比自己都合理
大佬唔係我點keep住市價加bonus

光時成日send email話告急
點知係P嘅人工告急
人格品德嘅問題
個bonus拆半已經幫多兩個手足
人工收少三萬再幫多幾個手足加薪
畀人爆料就用唔好鬥黃嚟開脫
初衷就係cap水魚？

港豬心理嘛，係你見國泰上年炒人，都冇人搞罷工聲援，而家好啦，國泰炒哂

突然覺得抵俾100k
話晒趕走到人 趕完間公司啲人都無爆佢大獲
到今時今日要收皮先講
有返咁上下功力

明顯無諗過長做 有幾多血吸就吸幾多#haha# 10萬係一個大公司 svp 人工 係成個department既head 同常有超過20年工作經驗
但佢依份cv

tui

雖則我覺得肥上瘦下抵比人咬
但係li度某啲人咬P仲咬得大力過咬藍屍

星火有咩問題？？

點解 咪就係因為有啲人俾人踢爆咗用黃圈cap 水
刻薄手足 死口唔認自己黑箱作業

公開回應左三次都冇嘗試去解決個問題
第一次回應話絕對冇六位數
第二次回應就講百分比

有人質疑佢第一次嘅公開回應
佢就話有開個公司嘅人就會明點解佢值十萬
變相叫你班友仔收聲

在我立場來講佢仲衰過藍絲
佢做咗咁多野你都仲覺得佢係同路人？
你當佢係手足 佢當你水魚咋

明明有最後機會都唔珍惜
投票結果得1/5 反對
留低嘅人都唔好得去邊
嚟緊一個月會擠提 光時一樣收皮

呃黃絲
仲好過做保險賣倫敦金

我寧願支持黃色商店，都好過支持一間打住政治旗號開既商店

一直都話,公開認黃既人/鋪頭都係好多柒野,冇咩邊位係正常
見到人地話自己係黃絲自我感覺良好果時我都係笑而不語

世上太多傻人

黃絲=左膠

我開始信

光時唔洗上好多新貨架，賣贖罪劵已經夠，當初真係好多人買贖罪券，應該拎住過千萬係手，贖罪劵一年就到期變廢紙，d 錢唔洗用黎買貨變成利潤，咁大舊錢點用好？咁仲唔分左佢咩？P果10 萬人工用贖罪劵既錢黎出糧都出到幾年

份CV根本只係一個CS

其實賣貸 個毛利低到恐怖
首先 shopify 已經食左你 大約 3-5%
會計 物流 倉存 係呢D 咁無效率 管理 同 純人手去做 起碼又食左 20-30%
佢靠MARKUP 來賣 ，根本賣一件 蝕一件
唔係靠透支 根本無得做

依家光時係養臭西p定養手足

光時講每月 transaction 3000單
睇落個 turnover 好大
實則根本賺唔到錢
佢所謂突出來既錢 全部都係 預售 負債來
通常出邊有競爭力既公司，預售都會拎來擴充
開鋪 增加競爭優勢
呢檔野 反而拎來 出糧

你拎D 錢 拎來 買個倉仲好啦

其實睇你睇你來貨價姐
最基本來貨價同市價中間嘅水至少有10-20%利潤
呢個係講緊出面超市市價
批發價可以好平 你比起實體店已經係慳咗鋪租
如果冇多餘開支其實我覺得光時其實係可以做到收支平衡

如果佢利潤真係好低 邊有可能出到百二萬比Paper 姐

再講 唔係冇批發商搵佢 佢最新個post 都有幾個黃色批發商留左cmt 話有嘗試contact光時 但係冇人理佢地

封殺佢啦 標佢做藍 唔好再幫

正常應該係咁
呢D 生意 唔係話量多 就一定賺

你個架構人多 開始上一定結構
行政成本 管理成本 就會開始不對稱
等如 你做 100單 ，可能OFFICE 仔 都放得落
2000單要細倉 ，去到 3000 就要大OFFICE 同大倉
你IT SOFTWARE ，會計 ，人事 全部 都要向大架構行
你小猫3,4隻 當然可以老細管理埋 ，計埋糧
去到 30人 就要突一個HR 出來 做
長遠根本 應付唔到

佢而家冇30人咁多
連埋part time 都係20人左右
我諗佢哋應該冇細分到咁
你講嘅嗰幾個post 都應該係依家嗰三個manager 做既野？ 我估
如果冇咗Paper 姐 你喺公司嗰度已經慳咗百二萬
對於一個網店黎講我覺得已經夠佢run 多成年
Account 其實搵一個人負責基本bookkeep
Year end 再比一萬比出面幫你執靚返盤數
再比多一萬audit 其實就唔會食你好多錢
你講嗰啲基本上扣走Paper姐份糧就成件事已經解決晒

出幾個月糧 夠 FORM 一個車隊
出多一年糧 夠買一兩個車位
甚至 D 現金卷 夠買一個 倉啦

請咩 PAPER 姐 真係ON9
如果我渣數 ，我會拎幾百萬 ，掃D 死商場
來做零售點 只做黃 O2O 都發達 夠圍皮
根本 光時管理層就無長遠眼光， 做左一年 都未轉型做高毛利產品
注定死亡

屌 原來我地捱貴價 買佢地野
係幫paper姐出糧

根本就應該係咁

咁就死撚緊啦
有大大個 WIKI 點起家唔抄
人地WIKI 第一時間 係 做車隊 同IT 系統
盡量降低 運作成本

光時肯拎錢 去買 倉 物業，車位 攪車隊 先係正路
用網店仔 思維去經營 ， 你是旦搵個 無咩學識 阿姐 都識攪啦

檔野由幫手足
變左幫paper姐供樓養車啦
Admin 仔出十萬糧比自己

呢D野可一不可再
得一次機會

再舉多次枝旗 ，再籌旗 根本無人理
可惜 落左係D 廢人手上

呢個有同感
比一粒老鼠屎搞彎哂

佢咁嘅cv 30都盡啦

佢都算有良心呃得小
你望下攬x巴，又想出黎cap水
不過黃色水魚圈係易呃，垃圾店都可以比人吹到好好食

你話佢run得好好 出比佢都無所謂
屌 依家個個月果十萬
本身係用來幫手足
佢用左出糧比自己

以為佢幾有料睇完份cv屌咗出聲

不過睇佢點run光時都知
死撚開啦成隻吸血鬼咁瀨死唔走
佢一日仲係度光時遲早都俾佢搞死
無咁大個頭係度粒自己高帽
自私賤精

慘

樣樣關社運事既錢銀野 都賺到咁撚和味又低成本 唔怪得知咁撚鍾意香港啦

收撚皮啦五毛小子
拎paper 姐同攬炒巴比

你放負分化PR 5毛

佢用商業頭腦就唔會依家比人捉到啦
連財技都唔識玩學人錦大貪
上面個護主犬仲話唔好糾結係錢銀上
要相信Paper 姐可以幫光時 排除萬難 搞好光時
就連最基本嘅營商頭腦 cost control 都無
淨係識得話我覺得我覺得

邊個唔俾出10皮野就係鬥黃

初初唔俾鬥黃既後果
咪搞到有人有機會出黎偷雞搵食囉
我地唔係唔順氣佢出十皮
而係佢出十皮會搞到成檔野收皮同手足冇肉食呀

如果佢搞到上有飯食下有工開 邊有人理佢出唔出十皮

d人spin到我地提子人地收100k人工
真係有料既，有咩所謂，但份cv柒到，又topup degree又成

最緊要係果班管理層各人減一半人工都夠請多十幾個 冇人識咁諗 當13k一個，條撚樣出4萬，都夠請多5個了

呢班搞黃圈嘅人
同幫襯嘅人
得罪講句 唔會光復到香港
所以唔使擔心會比現有政府更差

水魚1號

開啦 最緊要一開始政治正確
門面、言行 成個戇鳩鳩泛民咁
加上得閒嘩眾取寵
跟貼黃絲口味
慢慢就會儲落一堆盲撐
有人撐就可以為所欲為
你到時賣空氣
(賣罐裝20xx自由嘅空氣)
都無問題

我樓上都已經講左
市價4萬都可能比多左
而且呢個P人格有嚴重問題，倒貼我都唔會要呢d人

出面共渡難關就係大家一齊減人工
Paper 姐表示呢份人工憑實力點解要減😦
告急多幾次咪得囉

做咗成年先有400多樣，笑唔笑死人

十萬咁低人工
係咁多質素啦

咁又無咁少。Prof 無頂既，按qualifications 定。

垃圾 自己打沉光時

有咁多水魚 唔開就笨

都唔係咁講呀
有做開生意/有Audit/Acct經驗都會知
係SME就算你幾做得野都好 人工都好少會過4-5萬
佢咁樣做同虧空公司冇分別
呢個都係其中一個重要問題黎

收左皮好耐啦

人地有義賣嫁

對唔住
佢身兼咁多職真係太低人工

社會經驗 唔可以用學歷 黎計

利申返，我每個月都有買光時，
我唔係花生友，
光時有令人滿意嘅交代前，
會暫停响光時買嘢。

過咗就黎成年都仲係純人力作業，
搞得咁差，光時管理層憑咩收10萬人工？
自己人工高出市價幾倍但手足就出返市價？

再講話蝕住做...
如果有去過阿布泰網店就知，一樣黃店、
同一件貨人地可以賣平過光時20%，
我就無聽過阿布泰話蝕住做囉？
如果光時真係每件貨蝕住賣，
一定係有啲開支洗大咗，
例如管理層人工...

以前以為件貨賣貴啲係想有多啲錢幫手足，
先會明知貴照買，
當初光時接受立場訪問都話過會以高於市價請手足，
所以先以為高於市價嘅定價係「合理」！

但係而家你同我講，手足出緊份糧分分鐘少過市價？
只有管理層個價係比市價高幾倍！？
仲要少單就cut手足更，而唔係管理層先減薪？
同出面私人公司叫人放無薪假cut cost有咩分別？
公司無單手足就唔洗食飯？只有管理層要食飯？

當初光時係想做社企，
如果要做到好似一間私人公司咁，
咁我點解唔買間平啲嘅？

唔想鬥黃，
我都想光時做到落去！
但而家佢嘅回應同政府真係一樣，
大家叫P君辭職，一定有原因，
但係公關回應完全迴避晒呢件事，
甚至本人都無出黎交代過，
難聽啲講句真係同777林鄭一樣，
我唔想一個本來理念咁好嘅購物平台，
比少數嘅人搞壞咗！

黃圈都係香港人，
香港人=最重利益，各懷鬼胎，爾虞我詐。
黃圈係咁，都係反映香港特色啫。

宜家光時既人已經同創辦人仲響到果陣完全唔同。

一句講哂
做倉手足係出市價
Management 就應該出返市價

依句又岩 做咩最底層出市價
高層就出過市價咁多倍

拎晒去出糧, 仲邊有錢呀大佬

有冇諗過佢唔係搞手？

太多人盲撐 第1個回應仲話開過公司既人都知
我開過呀 私人公司全賺係我自己落袋都無問題

幫襯光時係信佢理念 大家籌旗出嚟 幫手足
重點係光時係大家同路人撐先有今日成績, 唔係因為管理層先有今日成績
當3個管理層各減1半人工, 養多幾多手足有數得計
(ps:減左1半人工都仲係高過市價呀陰功)

Management其實算係海鮮價
睇公司scale、自己cv同埋咩位

但光時依家個規模同條撚屌資歷一定唔值依個價

咁咪跟返細公司management 人工lo

唔係鬥黃問題而係搞手一開始就立心不良本身網購係燒錢行業魔童都燒咗幾億先上軌道，但光時班人就利用贖罪券借雞生蛋自己唔洗出錢只係賣理念就獲得大批資金，依家抗爭熱情退卻生意下跌佢哋就想欽乾禮品卡果筆巨款自肥。

我由光時開始做就唔睇好尤其佢哋搞禮品卡更加反感令我覺得佢哋並非有心做好盤生意反而似係收捐款一樣，所以我選擇幫襯阿布泰人哋老闆做實事默默耕耘，由依賴Hktvmall到今日有自己嘅外賣平台，從來都無用幫助抗爭者呢個借口去出禮品卡cap水。

搞手唔係P

得個5年經
仲要年年跳
比到盡咪50k

當初唔俾人鬥黃咪愈搞愈心雄囉

從來唔係賺錢既問題 而係係有幾多回報落到手足到

表唔表態都有人撐咁做乜要搵野搞自己

一早有人話人工低又乜又柒

係有班人話唔好鬥黃呀

黃圈自己養出黎既毒瘤 自己受番囉

Btw 出十萬咁又點 唔好鬥黃呀 係咪想光時摺埋呀

你地係咪pr 五毛 共諜呀

贖罪券一開始就有

確實如果唔係呢班人縱容都唔可能引到個P出嚟吸血，黃色經濟圈原意應該係用黃圈取代紅圈，依家就變成只問立場是非不分嘅黃圈。

搞手被小圈子踢出局，之後水鬼陞城隍，文職變「管理層」⋯⋯⋯

仲話自己係前義工
唔怪得P咁既質素都上到位

50%月薪bound?

之前有人提過合作社，呢個模式幾好

安家費唔係出左事先俾架咩

巴打你夠料過出10萬條友

根本個字頭係死既 ，人係生既
班撚樣 拎住 幾百一千萬 ，
用公司名 來買樓 收租
個個月 接濟下手足好過啦

搬餐死 ，又包裝又剩 ，都賺唔到錢
客又無好SERVICE ，三輸局面
其實創始人都係ON9 ，好攪唔攪 攪網店
你攪間財仔 ，攪間地產 ， 晨早FATFAT

有幾撚智障先攪埋呢D 濕9野 ，仲要浪漫化

執柒左佢啦 吊你老母
咁撚鐘意網店 ，拎晒光時D 錢去買 HKTV 啦
上年入 ，而家都升左幾倍

你一千萬買落去 ，而家都幾千萬返來
咩柒手足都養得起啦
都ON撚99

5毛又出黎搞事

5毛中共好驚黃色經濟圈

原來係女人

高層正常都有呢個人工啦…有咩好批評

無料
肥上瘦下
告急只為出糧
小圈子 弄權 排除異己 政治手段上位

咁屌，咁又太過分

高層有唔出奇 但講撚到盈利係用黎幫手足就有問題

Ching 一句高層都有呢個人工都要比d說服力啦
香港統計處最新數據都講到明全港人工高過十萬得3.7%
你重要講緊光時係SME 唔係List co/大firm wo

屌，樓主低質五毛分化狗

拉

光時係靠一開始好多人買券唔兌換先有咁多底係到
哩d錢原意就係幫手足，等光時可以長時間請一班手足
依家未賺錢先用個底來出高薪比高層
唔明仲點解可以有人撐

同意，
我覺得可以再盡d，
光時管理層應該出30萬一個月，
低級員工有個飯盒食咪算。
成班犯法有案底，
又等住入去坐，
有工返有飯盒食都對佢地好好啦。

直頭係小企

你哋俾錢買贖罪券
俾完錢又俾啲罪惡人
咁人哋要承受啲罪惡
緊係要收埋你啲錢啦

所以咪成身罪孽 罪行滔天

5）仲無視獄中義士既需要，結果係冇幫到呀！！！！

6）利用全部黃人以為佢會幫手足之心，斂財用作個人高薪（唔係普通光時爛網店點會有咁多人幫襯？paper點會有十萬月薪？）

7）入貨有非常可疑問題。
好多黃圈supplier聯絡過光時想畀貨佢哋一齊做，但最後係得唔到任何回應同消息。（有見fb comment）姐係paper姐d貨唔知邊度嚟，而家賣到咁貴！

咁就分享下你中學美好時光d小故事啦
仲記唔記得你同學嘅名啊

分分鐘淘寶入貨，賺300%

真攬炒, 攬炒晒你班細嘅
你地去死, 佢自己風流快活

笑鳥

佢講到盈利全數比手足
點可能有bonus分啊

真係唔撚知邊個天才會俾女人掂革命

所以咪派陳敏婷條臭閪嚟瓦解佢囉

關你撚事咩 做生意就係賺尻你錢架啦 傻閪

除左個名黃之外 諗唔到呢間野有咩幫到手

一開始話食黃店=抗爭就係奸商騙徒製造出黎嘅偽命題

難怪要出十萬

佢敢唔敢公開捐過幾錢
扣完糧先叫盈利
出完咁多糧畀老闆仲有淨既

有淨嘅就唔使告急啦
Net profit都變net loss la

水魚圈係禁上下

憑咩出咁嘅人工

任何人都可以做到既野

寧願快啲燒完啲錢

呢一句已經有問題，咁不如唔好做咁辛苦咁

都唔想減人工

出面搵唔到

佢自己一定係社運代表

手足黎架

3萬已經好多

唔夠錢出糧畀老闆, 所以告急

痴L線 bonus
盈利全數比手足（ 佢眼中手足得一個 就係佢）

陳敏婷回應未

唔好推

more

高層先得7皮一個月真係收得....

3000 單 當500蚊一單 150萬
網上零售 生活用品 當最理想
10% profit ， 你出7皮 真係點養

推到11月2

終於有眼睇

係咁架啦
又唔抵得人

嘩屌你老母
唔好俾我出街見到你

唔好撚攪分化啦，出十萬咪當支持下黃店囉

唔會有任何正常回應
冇呢個可能

當班撚屌講得出合法合理嘅四成人工
對呢班吸血鬼有任何期望都係你嘅錯

只希望比佢呃錢嘅手足睇清楚佢真面目
見到d左膠盲撐就火滾

啱啊
比我出夠五十萬

人工都低過林鄭
憑咩同林鄭鬥啊

屌你老母成日出埋Ｄ分化POST
果時講好左賣現金卷都要買架啦
佢亂咁告急又好，出十萬人工又好
咁唔通幫襯藍店？

咪係，呃都係呃Ｄ弱智既錢姐
反正我就唔會買現金卷
唔好鬥黃啦唔該佢地

黃衛兵一句不分化

殺人放火 姦淫擄掠都冇問題
唔比鬥黃啊拿
依家咪食撚曬屎lo

最早果批現金券好似話已經過哂期
無買野既 全部變錢入佢地袋

唔好再講咩鬥黃, 件事都唔係鬥黃

成件事係鵲巢鳩佔
創辦人成立左光時, 大家認同佢地既理念而買野(買券)
然後P就搞小圈子迫走晒創立果班人, 而佢就可以繼續吸錢

曬氣，大龍鳳

佢真係唔係好識做生意
邊有start up一開始就出咁多人工比自己

光時發起 黃色富貴圈

咁啦 不如搵我frd做 佢收6萬底薪+3萬bonus
HKU IBGM First Hon CGPA3.8up
某銀行前分行經理
投行 associate
之前全職炒股 宜家已經上岸
冇做嘢幾個月

P君你係咪覺得你個CV比起佢係咪仲值十萬

唔講唔知以為光時係上市公司
仲話高於市價請手足 肥上瘦下 同支共一9樣

比左咁多次機會你 就係唔想同路人互相攻擊 不過你同林鄭一樣咁on9 或者根本冇當過其他人係同路人

想要錢姐 好簡單 去做狗咪得囉 又想要錢又想要光環 天下有咁著數嘅事？
用支共嘅一句說話黎講就係「想當婊子又要立貞節牌坊」
最後一次機會 回頭是岸
第一次連CV都冇爆你
第二次有爆你CV 但仍然keep住你個樣secret
宜家第三次先有人爆埋你相
證明已經比曬機會你
其他高層唔好咁開心以為係P嘅問題 根本你地個個都係罪人
我唸呢次真係最後嘅機會 唔好再唸著用官腔去敷衍
你地咁嘅態度對同路人 吃相仲嘔心過班狗
比翻個合理、令同路人滿意嘅答案 唔該

同埋真係好醜怪 你唸下班mon po狗 五毛 支共網軍見到我地咁樣繼續執迷不悟 咁就大家分道揚鑣啦

利申：由你地開店以來一路都有課金直到第一次有人討論你地點樣對手足

記得wiki講過
佢地當初用人手執貨係執一張蝕一張
所以先掟幾億出黎搞自動執貨系統

最理想係單單清
仲未計死貨 爛貨 寄失 退貨 換貨 ON9失誤
隨時 錯一單 ，十單都補唔番

所謂光時內部會議只係圍威喂分饅頭

光時聲明所謂內部會議只係圍威喂一齊分人血饅頭塞住其他員工怨氣

推呀

原來無人理

好明顯係昆水啦，唔係打算長遠做

人血饅頭死全家 thanks

你唔係仲幫襯哩間垃圾呀

你唔捱貴貨佢邊有100k出呀

成班失業嘅社會垃圾入嚟升職加人工以為自己聖人咁款

臭閪係咪係屋企數緊戶口多咗幾多個0

30歲都冇拖拍
一定唔係你落咗妝仲殘過我老母啦

光時已經玩完，
單係營運係靠手足現金券，用哂現金，
下次告急無人幫，等結業收皮.
佢地應該諗緊咁點樣呃埋果千萬現金.

其實講真當初唔應該走
起碼放左上連登先走
依家成間公司都係佢既人
仲難拎返個權返黎

阿P 係度嗎？

唔會有 放心

又一間 肥上瘦下 刻薄

鞭撚到

2/11前回應？？？？

依家已經2號la p閪

一係跪 一係執
靠抗爭起家 而家以為有毛有翼 開始背叛 會死得好快

之前承諾左咁多野 而家上左位 想轉型做普通黃店 如意算盤

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

不如樓主再追擊

係咪下年11月2號

當初又話完全公開
而家樣樣都私隱

仲衰過NGO 支共 ，至少人地都台面話你知 賺緊幾錢

以前光時個網
一入去就係D 手足圖 ，光復圖
而家變左普通雜貨店就算
過左海 就理撚得你

失望

手足 同路人

班仆街收埋收埋，擺明想低調食埋舊錢走人
屌創辦人去左邊

有update 未

其實上個星期有光時開完員工大會，有員工同有股東搵我，睇下點救返間公司。 佢地有個 d plan 比我睇。想我endorse，我都比左意見同定下監測方法，幫光時透明運作，等大家一齊監控。同佢地幾個員工傾左2日電話，大家有商有量。 同埋我都叫左佢地既公告，唔好再遊花園，有錯就要認，唔好再不斷搵解釋，已經一次又一次錯過左解決問題既時機，Damage只會越黎越大！

唯一要我endorse， 我講一定要p走，我先會出離endorse，同埋我已經搵左前義工 （我識左成10幾年，好清楚佢個人），肯收少超過一半人工黎主持光時。

有個員工手足喊晒講想佢留底，但我講，聽左你地講p 既好野，我都要聽埋反對p既野先可以客觀評論。 另外黎得呢間公司做，唔理你收３萬人工又好，１０萬人工又好， 對手足好，關心手足係基本要求，無咩好歌頌。當時搵黎傾既員工都係支持p，同時佢地都唔同意100k 人工。

今日收到風，係p 同意走。 但轉頭２個鐘又話唔走。 所以我都係等緊佢地既official 通告。

上星期佢地有講，份通告會比我先睇下，比下意見。 但到現在都無！
感覺現時既員工手足都想救光時既。

P識玩政治用利益拉攏一小撮人就成功自肥又有人保

有咩要幫手就出聲，我隨時覆機

比班小毒毒抽下水 又有人支持了

係咪要等到2021年11月2日

八婆走咗
你就可以返去再主持大局啦

可以再搞小圈子

今次做大佢
收夠廿萬

手足出面搵工難
比個妖婆綁架住渣

與此同時你以為自己同佢周旋緊
佢已經成功拖到11月
又出多個月糧 盛惠十萬

不過我都知你冇咩可以做
即管睇下佢地so call回應如何
反正已經過左deadline
我唔會認為佢地有誠意

最後祝願paper 係藍營仕途上一帆風順

根本就係黃色水魚圈
我就從來唔會刻意幫襯黃店
只會刻意唔幫襯藍店

唔通龍門咁撚難食都撐咩 慢煮工業又掉客人坐廚房 然後叮塊牛扒俾人食話慢煮
真係笑撚左
而家又爆多單光時 真係笑撚出聲
個個都黎搵水魚

得612 同星火真係幫到手 其他都係垃圾
不服來辯

Dllm 佢地同依家香港有乜分別？當自己林奠？

美國大選都來啦

P姐食左咁撚多人血

唔叫佢回水走人都好比面

冇講年份

吹啊？

鄭 松 泰 ： 美 心 蛋 糕 好 好 食

單野沉左了？

咁究竟走左未?

留名無追

不如上市啦

單野是咪不了了之左..?

係啊
係咁架啦

9萬6人工唔接近100k

CLS

P君無錢供樓

又要告急？

有冇最新消息

間野執未